full_text,ner
 جسر اللنبي ساعه فاتح الاحد,O B-LOC O STAT O
 حوارة والحاجز,B-LOC O
حوارة والحاجز سالكة,B-LOC O STAT
 جيش عالناقورة تفتيش,B-ORG O STAT
 تفتيش شافي شمرونللداخل نابلس,STAT B-LOC O O
شباب قلنديا أزمة سالكة,O B-LOC STAT STAT
 شافي شمرون فتح ومرقو السيارات,B-LOC I-LOC STAT O O
شو وضع مفرق الرام برضو ازمة سالكة,O O O B-LOC O STAT STAT
 دوار الرام جيش مواجهات,Barr B-LOC B-ORG O
 حوارة سالك الان,B-LOC STAT O
 حوار سالكه,B-LOC STAT
صره شباب؟؟ سالك,B-LOC O STAT
 شافي شمرون حاجز تفتيش,B-LOC I-LOC Barr STAT
 الكونتينر مسكر,B-LOC STAT
 حاجز حوارة سالك ونظيف,Barr B-LOC STAT STAT
 حزما ازمة,B-LOC STAT
 بيت ايل سالك,B-LOC I-LOC STAT
 هتسار سالكة,O STAT
 مراحب حاجز حلميش,O Barr O
مراحب حاجز حلميش سالك,O Barr O STAT
 دوار جبع حزما ازمه,Barr B-LOC B-LOC STAT
 حاجز وبوابة جيت صرة نابلس سالك بالاتجاهين حاليا,Barr O B-LOC B-LOC O STAT O O
 ازمة خانقة جيت,STAT O B-LOC
دوار جبع حزما ازمه للداخل طالع,Barr B-LOC B-LOC STAT O O
 الكونتينر للداخل بيت لحم سالك,B-LOC O B-LOC O STAT
 سالكة,STAT
شو وضع قلنديا؟ أزمة خفيفة سالكة,O O B-LOC STAT O STAT
 خط تل المربعة سالك ونظيف,O B-LOC B-LOC STAT STAT
 زعترة سالك,B-LOC STAT
 جنين رام الله سالك,O O O STAT
 حوارة سالكة,B-LOC STAT
 داخل قدس زعيم ازمه خفيفه,O O O STAT O
 زعترة سالك للي طالع رام الله,B-LOC STAT O O O O
 حوارة سالك,B-LOC STAT
 داخل عيزريه سالكه,O O STAT
 عصيره سالكه,O STAT
 طريق دير ابزيع كفر نعمة مغلق قي مواجهات,Barr B-LOC O O O STAT O O
 كونتينر طالع بيت لحمً سالك,B-LOC O B-LOC O STAT
 حاجز صرة,Barr B-LOC
 شباب حاجز حواره وحواره,O Barr B-LOC O
شباب حاجز حواره وحواره ربع ساعه سالك,O Barr B-LOC O I-LOC O STAT
 حاجز دير شرف,Barr B-LOC I-LOC
 وحاجز صرة,Barr B-LOC
 حاجز حواره نظيف وسالك,Barr B-LOC STAT STAT
مسا الخير جنين رام الله سالكة؟ تسهار حوارة؟ سالك,O O O O O STAT B-LOC B-LOC STAT
 صره ازمه,B-LOC STAT
 بسبب حاجز,O Barr
 الحاجز بمشي يبدو,Barr O O
وضع طريق قلقيلية نابلس حاجز صرة,O Barr O O Barr B-LOC
 موجود حاجز صرة حالياً بمرق سيارة سيارة ازمة,O Barr B-LOC O O O O STAT
 حاجز وازمة صرة للخارجين,Barr STAT B-LOC O
 جيت صرة نابلس سالك بالاتجاهين حاليا الجنود طلعو المعسكر,B-LOC B-LOC O STAT O O O O O
 شرطه الساويه حادث سير,B-ORG O O O
 حادث سير مدخل الساوية,O O O O
حادث سير مدخل الساوية مسكره يعني,O O O O STAT O
طريق شافي شامرون سالكه جهة طولكرم جمين بعرفش,Barr B-LOC I-LOC STAT O O B-LOC O
شباب حواره فاتحه ؟ فاتحه صحيح,O B-LOC STAT O STAT O
 طريق حوارة سالكه داخل وخارج وفش جيش,Barr B-LOC STAT O O O B-ORG
 صرة سالكة,B-LOC STAT
 ازمه,STAT
 شارع حوارة للداخل نابلس ازمه خانقه,O B-LOC O O STAT O
 طريق رام الله سالكه حادث,Barr O O STAT O
 حواره سالكه وحركة السير عاديه,B-LOC STAT O O O
 دوار يتسهار سالك,Barr B-LOC STAT
 مخصوم حواره فاضي,Barr B-LOC STAT
 سلكت الساوية,O O
 صره سالك,B-LOC STAT
مرحبا ،شو وضع صره؟ سالكه بالاتجاهين هسا مرقت,O O O B-LOC STAT O O O
 موجز أخبار الساعة القدس المحتلةخطيب المسجد الأقصى، الشيخ عكرمة صبري المسجد الأقصى يخضع لمشاورات لمفاوضات لتنسيقات لمساومات قوات الاحتلال تعتقل الشابين ساهر السلايمة وآدم منصور السلايمة بلدة الرام القدس قوات الاحتلال تعتقل فتى المواجهات المستمرة بلدة الرام القدس قوات الاحتلال تعتقل الشاب عمر زغير منطقة باب الأسباط بالقدس المحتلة الضفة الغربية وزارة الصحة إصابة شبان فلسطينيين برصاص قوات الاحتلال الإسرائيلي ورابع بالرصاص المعدني المغلف بالمطاط المواجهات المندلعة بلدة بيت أمر بالخليل اندلاع مواجهات الاحتلال منطقة باب الزاوية بالخليل قوات الاحتلال تعتدي فلسطينيين مشاركتهم مسيرة ضد بؤرة استيطانية جديدة أراضي اللبن الغربي رام الله قوات الاحتلال تقمع مسيرة بيت دجن الأسبوعية، نابلس اندلاع مــواجـــهات شبان وقوات الاحتلال بلدة عزون قلقيلية دعوات للمشاركة الوقفة الاحتجاجية الرافضة لعقد لقاء شرم الشيخ، يوم الأحد دوار المنارة وسط رام الله عربي ودولي القنصلية البريطانية القدس ندعو إسرائيل إجراء تحقيق شفاف بشأن التوغل الإسرائيلي جنين إعلام الاحتلال يسرائيل هيوم المناقشة أجرتها الشرطة الإسرائيلية الأسبوع الماضي برئاسة الوزير غفير والمفتش يعقوب شبتاي استعدادا رمضان، قال ضباط الشرطة المناقشة يحاولون رمضان تقليص تواجد قواتها الأنشطة العادية، يتسببوا إشعال المنطقة غضب غفير ذلك، وقال المعقول يتم يديعوت أحرونوت مصدر وزارة الجيش أخذوا سموتريتش منصبه وزارة الجيش بسبب تصريحات أخرى محو حوارة خلاف نتنياهو، سيفكك الحكومة تردد نبض الضفة نحكي هموم الوطن تابعونا عبر تليجرام,O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC O O O O O O O O B-LOC O O O O O O O O O O O O O O B-LOC O O O I-ORG O O O I-ORG O O O O O O O O B-LOC O O O O O O O O O O O O I-ORG O O O O O O O I-LOC O O O O O O O B-LOC I-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O Barr O O O O O O O O O O I-ORG O O O O O I-ORG O O O I-ORG O O O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O B-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O B-LOC O O O B-LOC B-ORG O O O B-LOC B-ORG O O O O B-LOC O O O O O O O O O O O O O
 شفي شمرون سالك,B-LOC I-LOC STAT
 صرة سالك,B-LOC STAT
مرحبا شافي شمرون سالك,O B-LOC I-LOC STAT
 نص طريق رام اللع سالكةفي حادث مدخل قبلان,O Barr O O STAT O O O
 بيت ايل الطريق سالكه,B-LOC I-LOC Barr STAT
 سالكة,STAT
تحياتيشو وضع حواره للي فايت عنابلس ؟ سالكة,O O B-LOC O O B-LOC O STAT
 دير شرف وشافي شمرون سالكات,B-LOC I-LOC B-LOC I-LOC STAT
؟ سالك,O STAT
 حاجز جيت صرة نابلس حاليا سالك بالاتجاهين,Barr B-LOC B-LOC O O STAT O
حاجز جيت صرة نابلس حاليا سالك بالاتجاهين بوركت جهودك,Barr B-LOC B-LOC O O STAT O O O
طريق جنين رامالله حوارة زعترة سالكة,Barr O O B-LOC B-LOC STAT
رام الله لنابلس الطرق سالكة,O O O O STAT
 طريق نابلس طولكرم سالكه ميه يالميه,Barr O O STAT O O
 رسالة مهمة جداً للمسلحين ابنالخليل,STAT O O O O
شباب طريق طولكرم رام الله ويتسهار جيت سالكة,O Barr O O O B-LOC B-LOC STAT
 شباب سؤال حدا مروح رام الله لطولكرم,O O O O O O O
 العبيدية ازمة,B-LOC STAT
شو وضع حومش؟ حومش سالك,O O O O STAT
وشافي شمرونز سالك,B-LOC I-LOC STAT
شباب مسا الخير طريق صرة جيت صرة نابلس سالك بالاتجاهين,O O O Barr B-LOC B-LOC B-LOC O STAT O
 بيت ايل مسكر؟؟؟؟,B-LOC I-LOC O
شكرا انا رحت طريق الجلزونبالسلامة للجميع,O I-LOC O Barr O O
 حاجز بيت ايل بوابة الجلزون مغلقات بشكل كامل,Barr B-LOC I-LOC O B-LOC STAT O O
 جلزون مفتوحه مرقنا,B-LOC STAT O
صره كيف؟ سالك,B-LOC O STAT
سالك صرة حاجز,STAT B-LOC Barr
 الطريق مغلق اتجاه بيتين الدوار مفتوح باتجاه ,Barr STAT O O Barr STAT O
رام الله ارائيل الطريق سالك,O O B-LOC Barr STAT
 استنفار امني كبير حاجز وانباء حدث امني,O O O Barr O O O
 الحلزون مفتوح ازدحام بسيط بالاتجاهين,O STAT O O O
زعتره لحواره سالكة,B-LOC O STAT
 حاجز,Barr
 فاتح,STAT
رام الله نابلس كيف؟ رام الله مسكره,O O O O O O STAT
 بيت ايل مغلق,B-LOC I-LOC STAT
شو وضع طريق الرام قلنديا سالك,O O Barr B-LOC B-LOC STAT
 مسكره,STAT
يعني نرجع ذيسو مسكر ؟ مسكر,O O O STAT O STAT
يعني نرجع ذيسو مسكر ؟ اه مغلق,O O O STAT O O STAT
 ماعندي علم بعتذر حوارة حركة طبيعية وسالكة,O O O B-LOC O O STAT
قلنديا ؟؟ سالك,B-LOC O STAT
 بالسلامة حبيبنا,O O
 بيت ايل ازمه,B-LOC I-LOC STAT
 زعتره للداخل عنابلس وحواره؟؟,B-LOC O B-LOC O
 بيت ايل ازمة خانقة يبدو الان مغلق,B-LOC I-LOC STAT O O O STAT
كبف الطريق الفندق لنابلس يجماعه ؟؟ سالك,O Barr B-LOC O O O STAT
بيت ايل ازمة خانقة يبدو الان مغلق عملية متل بحكو انا كنت,B-LOC I-LOC STAT O O O STAT O B-LOC O I-LOC O
 حاجز بيت ايل مفتوحة الطريق الجديدة,Barr B-LOC I-LOC STAT Barr O
 حاجز الحمرا تفتيش دقيق,Barr B-LOC STAT O
 دوار سلمان الفارسي سالك الاتجاهات ونظيف كامل خط يتسهار سالك ونظيف,Barr B-LOC I-LOC STAT O STAT O O B-LOC STAT STAT
 بيت ايل مغلق,B-LOC I-LOC STAT
 فاتح,STAT
 بيت ايل مغلق,B-LOC I-LOC STAT
شو وضع بيت ايل يا جماعه مسكرة,O O B-LOC I-LOC O O STAT
 اناا بيت ايل فاتح عادي وسالك,O B-LOC I-LOC STAT O STAT
 ازمة عشان بشتغلو باشارع,STAT O O O
اناا بيت ايل فاتح عادي وسالك يمكن فتح ماكل زفت,O B-LOC I-LOC STAT O STAT O STAT O O
 يبت ايل تم فتحوه,O I-LOC O O
 حاجز صرة وقوف تام,Barr B-LOC O O
اناا بيت ايل فاتح عادي وسالك هسا مسكرة عملية,O B-LOC I-LOC STAT O STAT O STAT O
 دوار قدوميم سالك ونظيف,Barr B-LOC STAT STAT
 حاجز صرة الداخل سالك والخارج وقوف تام,Barr B-LOC O STAT O O O
 حوارة ازمة,B-LOC STAT
 فتح بيت ايل,STAT B-LOC I-LOC
يا اخوان شو وضع زعتره وحواره زعترة سالك حوارة سالك وشارع حوارة ازمة حادث,O O O O B-LOC O B-LOC STAT B-LOC STAT O B-LOC STAT O
 حاجز صره للداخل,Barr B-LOC O
 فاتح,STAT
 مستوطين باب مدخل سنجل,B-ORG O O O
 مولعين عجال,O O
 حاجز الحمرة ازمه,Barr B-LOC STAT
 كامل خط يتسهار سالك ونظيف دوار سلمان الفارسي سالك الاتجاهات,O O B-LOC STAT STAT Barr B-LOC I-LOC STAT O
المربعة اخي؟؟ اخر تحديث سالكة,B-LOC O O O STAT
 طريق نابلس رام الله سالكه,Barr O O O STAT
 العيزريه ازمه للي نازل باتجاه المعاليه,B-LOC STAT O O O O
 طريق نابلس رام الله سالكه,Barr O O O STAT
 طريق نابلس رام الله سالكه,Barr O O O STAT
 مسكرين طريق,STAT Barr
طريق نابلس رام الله سالكه مين حكالك سالكة هيني سجل ومسكرة الجيش,Barr O O O STAT O O STAT O O STAT B-ORG
 فاتحه,STAT
 سنجل مستوطنين وضرب حجار,O B-ORG O O
 بيت ايل مغلق,B-LOC I-LOC STAT
بيت ايل مغلق فاتح,B-LOC I-LOC STAT STAT
 تسكير سنجل,O O
 سنجل مسكر,O STAT
 ليش سنجل مسكرا,O O STAT
ليش سنجل مسكرا مستوطنين,O O STAT B-ORG
 سنجل مسكر شباب,O STAT O
 سنجل عيون الحراميه مسكره رام الله,O O O STAT O O
 مدخل سنجل ينزلك البن,O O O I-LOC
 دير شرف سالكة اسعافات اشي,B-LOC I-LOC STAT O STAT
 هيني فل ازمه,O O STAT
طريق بديل لدخول عرام الله ؟ الي بوصل سنجل وبدو يطلع رام لله يدخل سنجل طريق عبوين وروابي,Barr O O O O O O O O O O O O O O Barr O O
مدخل سنجل ينزلك البن مسكرين مدخل غلق,O O O I-LOC STAT O STAT
طريق بديل سنجل للي بده يروح رام الله عنابلس ؟ الي بوصل سنجل وبدو يطلع رام لله يدخل سنجل طريق عبوين وروابيالاشارة,Barr O O O O O O O B-LOC O O O O O O O O O O Barr O O
 الى مهندسين افضل طريقة لتنفيس عجال الدراجات بظل ال الحارات,O O O Barr O O O O I-LOC O
رامالله نابلس سالكة؟ سنجل مسكره,O O STAT O STAT
مسكر فتحوه,STAT O
الوضع بيت ايل؟ فتح الحاجز,O B-LOC I-LOC STAT Barr
طب الي يدو يروح نابلس وانا سنجل وين الف مفرق ترمسعيا فوت وضل ماشي دغري,O O O O O O O O O O B-LOC O O STAT O
شباب طريق نابلسرام الله حاليه سنجل جلجليا عبوين عاروره عجول روابي مش مدخل سنجل الاول التاني فوت,O Barr O O O O O O O O O O O O O O O
ضرووري سالكة,O STAT
مش مدخل سنجل الاول التاني فوت المدخل الشمالي,O O O O O O O O
 يتسهار سالكه,B-LOC STAT
 مسكرة,STAT
 عملية عبيت ايل مغلق,O B-LOC I-LOC STAT
 سنجل جبين جيش مسكرات الطريق وقبلها مستوطنين ليش مسكرين حد بعرف,O O B-ORG STAT Barr O B-ORG O STAT O O
عملية عبيت ايل مغلق فتح بيت ايل,O B-LOC I-LOC STAT STAT B-LOC I-LOC
 سالكات شي يتسهار وشافي شمرون,STAT O B-LOC B-LOC I-LOC
طريق يتسهار وشافي شمرون يتسهار سالكة,Barr B-LOC B-LOC I-LOC B-LOC STAT
 سنجل ازمه خانقه,O STAT O
 يتسهار سالكة,B-LOC STAT
 مداخل رام الله مغلقة,O O O STAT
 ازمة سنجل,STAT O
 سالمة يتسهار,STAT B-LOC
 داخل سنجل ازمه شديده,O O STAT STAT
 صره سالكة,B-LOC STAT
 مداخل مدينة رام الله مغلقة بالكامل وأزمة خانقة الحواجز,O O O O STAT O STAT O O
 سنجل مغلقه,O STAT
 تسكير باب سنجل,O O O
شباب حد عندو معلومات سنجل مسكره الطريق جبين جيش وازمه خانقه,O O O O O STAT Barr O B-ORG STAT O
 عيون الحراميه ازمه واقفه,O O STAT STAT
ال سالك؟؟ سالك,I-LOC STAT STAT
طريق جنين قلقيلية كيف؟؟؟ سالكة,Barr O O O STAT
طريق ترمسعيا المزرعة الشرقية حدا بعرف شو وضعها سالكه,Barr B-LOC B-LOC O O O O O STAT
 طريق سنجل مسكر,Barr O STAT
 بيت ايل سالك,B-LOC I-LOC STAT
 الجيش بدورو الاراضي وبضوو,B-ORG O O O
 حاجز ترمسعيا عيون الفدائيه توقف تام,Barr B-LOC O O STAT O
 طريق عبيديه ازمه خانقه,Barr O STAT O
 مدخل سنجل,O O
وين هاد عبعد عيون الحراميه,O O O O O
بيت لحم الى نابلس الطريق ؟ عبيديه ازمه اخر معلومه وصلت,B-LOC O O O Barr O O STAT O O O
 شارع رام الله نابلس ألسير واقف,O O O O O STAT
 مستوطنين بضربو حجار,B-ORG O O
 حواره زعتره سالكه فش اشب,B-LOC B-LOC STAT O O
حوارة شو وضعها حوارة سالكة ازمة بسبب حادث سير البلد,B-LOC O O B-LOC STAT STAT O O O O
 وصلني الان مفرق سنجل مغللق,O O O O STAT
نازل رام الله اي طريق الطريق سالكه,O O O I-LOC Barr Barr STAT
 سالكه,STAT
 يا جماعه كلشي فاتح بالطرق الا طريق سنجل عيون الحرامية مغلق تماماً,O O O STAT O O Barr O O O STAT O
 جيش مسكر الطريق سنجل والسير واقف الكل بلف عبوين,B-ORG STAT Barr O O STAT O O O
 زعترة حوارة شارع القدس سالك,B-LOC B-LOC O O STAT
حوارة؟ سالك,B-LOC STAT
حواره سالك كانت طالعين رام الله قطعنا زعترة,B-LOC STAT O O O O O B-LOC
 سنجل سالكة,O STAT
سنجل سالكة انو سالكة,O STAT O STAT
حد المشرفين يقبعو نزل خبر وشرد انضرب قدامي حجار سنجل مستوطنين شباب ابصر ضرب حجار نص ساعه,O O O O O O O O O O B-ORG O O O O O O
سنجل سالكة انت مريتي هسه؟,O STAT O O O
 شباب طريق لطلعة رام الله سالكة,O Barr O O O STAT
 انا سنجل مسكرة,I-LOC O STAT
 انا بالزبط بالطريق مدخل سنجد السير واقف باتجاه رام الله,I-LOC O O O O O STAT O O O
 ازمة خانقه عاى مفرق سنجل وطريق نابلس ىام تدالله,STAT O O O O Barr O O O
 باتجاه نابلس سالك,O O STAT
 حاجز جيش,Barr B-ORG
 انا سنجل وشايف ازمه,I-LOC O O STAT
حاجز جيش صحيح ازمه,Barr B-ORG O STAT
 الحاجز فتح علشان هيك الازمة,Barr STAT O O STAT
 ترمس عيه فاتحة اشي المستوطنه,O O STAT STAT B-ORG
 العبيدية ازمه والعيزرية كمان,B-LOC STAT B-LOC O
 عيون الحرامية مسكر,O O STAT
ترمس عيه فاتحة اشي المستوطنه وسنجل,O O STAT STAT B-ORG O
 لاء سالكه هسا بمشي السير,O STAT O O O
 سالكه,STAT
لاء سالكه هسا بمشي السير الكل بحكيلي لق وارجع,O STAT O O O O O O O
 مسكر,STAT
بدي الف وارجع طريق واد قانا لع يزلمه هيني صرت عيلي سالكه,O O O Barr B-LOC I-LOC O O O O O STAT
شباب شو بالطريق عيون الحراميه سلكت,O O O O O O
 حوارة سالك,B-LOC STAT
 طريق جنين حومش دير شرف يتسهار حوارة زعترة سالك بسهولة نصف,Barr O O B-LOC I-LOC B-LOC B-LOC B-LOC STAT STAT O
 يتسهار سالك,B-LOC STAT
 يعني لسا مسكرة,O O STAT
 حاجز حوارة سالك ونظيف تواجد لقوات الاحتلال فى الساحة قرب الحاجز,Barr B-LOC STAT STAT O O O O O O Barr
 ازمه مرتبه,STAT B-LOC
شبابا يلي بدو يروح رام الله للساويه ؟ سالكة,O O O O O O O O STAT
 سالكه,STAT
 زعترة سالك,B-LOC STAT
 ازمه,STAT
 سلكت َولا لسا ازمة,O O O STAT
 سنجل سالك,O STAT
 زعتره سالك,B-LOC STAT
 عيون الحراميه سالكه,O O STAT
 سالكه لاء,STAT O
 سنجل سالكه,O STAT
 سالكه سنجل مرينا دقيقتين,STAT O O O
 سنجل سالكة,O STAT
 كانت مسكرة وفتحت,O STAT O
 ازمه وماشيه يخوان سنجل,STAT STAT O O
الطريق اريحا لرام الله ؟؟ انا صرت اشارات ال لحد الان سالكة طلعت ربع,Barr O B-LOC O O I-LOC O O I-LOC O O STAT O I-LOC
سالكه سنجل مرينا دقيقتين للي رايح باتجاه رام الله سالكة العكس، يا ريت تفيدونا,STAT O O O O O O O O STAT O O O O
للي رايح باتجاه رام الله سالكة العكس، يا ريت تفيدونا اتجاه رام الله ول عكس سالمه,O O O O O STAT O O O O O O O O O O
 رام الله لنابلس سالكه,O O O STAT
رام الله لنابلس سالكه سالكه ميه لميه,O O O STAT STAT O O
 كامل خط يتسهار سالك ونظيف,O O B-LOC STAT STAT
 ازمة خانقة قرية عبوين,STAT O O O
 سنجل سالك,O STAT
الطريق اريحا الى رام اللله سالكه,Barr O O O O STAT
سنجل سالك سالك,O STAT STAT
يسعد مساكم حوارة ؟ سالك,O O B-LOC O STAT
 فاتح,STAT
فاتح بتسأل بتخبر؟,STAT O O
 طريق عيون الحرامية بيرزيت سالكة رام الله,Barr O O O STAT O O
طريق عيون الحرامية بيرزيت سالكة رام الله سالكه,Barr O O O STAT O O STAT
 ياخوان صرلي ساعه بحكي سالكه,O O O O STAT
 شباب طريق سنجل فاتحه,O Barr O STAT
شباب طريق سنجل فاتحه فاتحه اه,O Barr O STAT STAT O
 طريق سنجل فاتحة,Barr O STAT
 طريق عيون الحرامية سالكة,Barr O O STAT
طريق رام الله سالكة,Barr O O STAT
 صرة سالكة دخول وخروج,B-LOC STAT O O
 سلكت الطريق سنجل,O Barr O
الطريق سنجل لنابلس سالكة,Barr O O STAT
 حاجز صرة سالك ونظيف,Barr B-LOC STAT STAT
 سنجل فتحت؟؟؟؟,O O
سنجل فتحت؟؟؟؟ اه فاتحع,O O O STAT
 الطريق سالكة مفرق صرة يتسهار الى حوارة,Barr STAT O B-LOC B-LOC O B-LOC
 زعترة سالك,B-LOC STAT
؟؟؟؟؟ يا راجل بدك تسألالجواب سؤالك غلب حالك ثواني,O O O O O STAT O O O
 ال للداخل رام الله ازمه عمال بشتغلو,I-LOC O O O STAT O O
طريق زعتره حواره الوضع سالكة,Barr B-LOC B-LOC O STAT
 حاجز صرة سالك ونظيف دوار قدوميم سالك تواجد لجب همر,Barr B-LOC STAT STAT Barr B-LOC STAT O O O
 حواره فاتح للجهتين,B-LOC STAT O
 شافي شمرون ازمه,B-LOC I-LOC STAT
 هينا ال سالكة,O I-LOC STAT
 الان بيت ايل سالكة,O B-LOC I-LOC STAT
 طريق السلامة للجميع,Barr O O
مشاكل عطريق حوارة زعتره اشي ؟ زعترة سالك,O Barr B-LOC B-LOC STAT O B-LOC STAT
 كامل خط يتسهار سالك ونظيف دوار سلمان الفارسي سالك الاتجاهات ونظيف,O O B-LOC STAT STAT Barr B-LOC I-LOC STAT O STAT
شباب زعتره ؟ سالكة,O B-LOC O STAT
سنجل شو وضعها سالكة,O O O STAT
 كامل خط حوارة الرئيسي سالك,O O B-LOC O STAT
 يخوان طريق بيت ايل رام الله فاتحو,O Barr B-LOC I-LOC O O STAT
 أسعد الله أوقاتكم خير الكرام سبنجل وترمسعيا فاتحه وسالكه زعتره وحواره وحاجز حواره سالك دوار سلمان الفارسي مفرق جيت سالك دير شرف سالكه دير شرف سيلة الظهر سالكه,O O O O B-LOC O B-LOC STAT STAT B-LOC O Barr B-LOC STAT Barr B-LOC I-LOC O B-LOC STAT B-LOC I-LOC STAT B-LOC I-LOC O O STAT
 خط رام الله نابلس سالك بالاتجاهين,O O O O STAT O
 أسعد الله أوقاتكم خير يا محترمين سنجل وترمسعيا فاتحه وسالكه زعتره وحواره وحاجز حواره سالك دوار سلمان الفارسي مفرق جيت سالك دير شرف سالكه دير شرف سيلة الظهر سالكه,O O O O O O O B-LOC STAT STAT B-LOC O Barr B-LOC STAT Barr B-LOC I-LOC O B-LOC STAT B-LOC I-LOC STAT B-LOC I-LOC O O STAT
 بيت ايل فاتحه وسالكه,B-LOC I-LOC STAT STAT
 الحمرا سالك وفاتح,B-LOC STAT STAT
 عصيره الشماليه ال  سالك وفاتح,O O I-LOC STAT STAT
حوارة رام الله الطريق ؟ اقرأ اخي الكريم,B-LOC O O Barr O O O O
حوارة رام الله الطريق ؟ سالك يا حبيب الجيش موجود,B-LOC O O Barr O STAT O O B-ORG O
 نابلس طولكرم سالك,O O STAT
 نابلس قلقيليه سالك,O O STAT
 نابلس جنين سالك,O O STAT
 نابلس رام الله سالك,O O O STAT
 نابلس الحمرا أريحا سالك,O B-LOC O STAT
 سالكه حواره,STAT B-LOC
الدي سي او شباب ؟ رام الله فاتح ؟ سالك,O O O O O O O STAT O STAT
 حوارة سالكاريئل سالكواد قانا سالكشيلوا سالكعيون الحرامية سالكوالشوارع فاضية,B-LOC O O I-LOC O O O O STAT
 العكس اخي,O O
لل طالع رام الله لنابلس سالك؟ سالكة,O O O O O STAT STAT
شباب وضع الطريق نابلس للخليل سالكة,O O Barr O O STAT
 شكرا الكم,O O
شو وضع الطرق رام الله لنابلس سالكة,O O O O O O STAT
الطريق رام الله لطولكرم هسا جيت كانت سالكه,Barr O O O O B-LOC O STAT
 يسعد مساكم طريق يتسهار,O O Barr B-LOC
يسعد مساكم طريق يتسهار فاضيه,O O Barr B-LOC STAT
 حاجز صرة للخارج نابلس,Barr B-LOC O O
 عطاره لعيون الحراميه سالكه,O O O STAT
عطاره لعيون الحراميه سالكه سالكه ميه الميه,O O O STAT STAT O O
 حاجز الكونتينر ازمة خانقة,Barr B-LOC STAT O
 ترمسعيا سنجل سالك فاضيه الشوارع,B-LOC O STAT STAT O
 حاجز صرة الان,Barr B-LOC O
 شيلي وعيلي سالك,O O STAT
حاجز صرة الان جيش عصرة؟؟,Barr B-LOC O B-ORG O
 صره للخارج ازمه,B-LOC O STAT
صره فاتحه؟ حاجز وازمة وتفتيش,B-LOC STAT Barr STAT STAT
 الي داخل عنابلس صرة بحكو معو,O O B-LOC B-LOC O O
شو وضع دير شرف سالك,O O B-LOC I-LOC STAT
 زعتره سالك,B-LOC STAT
 جيت وكدوميم تواجد لسيارات شرطة,B-LOC B-LOC O O B-ORG
 جنود باب بيتا سالك الشارع اشي وحواره سالكه,O O B-LOC STAT O STAT O STAT
 الكونتينر سالك للطالع بيت لحم وللي داخل تفتيش سيارات وازمة خانقة,B-LOC STAT O B-LOC O O O STAT O STAT O
 حاجز جيت صرة نابلس حاليا حاجز للخارج نابلس,Barr B-LOC B-LOC O O Barr O O
 مفرق جيت سالك الاتجاهات,O B-LOC STAT O
 حاجز حوارة للخارج نابلس يا شباب,Barr B-LOC O O O O
 طريق يتسهار حواره لمفرق الطنيب سالكه,Barr B-LOC B-LOC O O STAT
يسعد مساكم يا اخوان حد يفيدنا كيق الوضع صره جيت صرة نابلس حاليا حاجز السيارات ماشية بوقفو السيارة الي بدهم اياها,O O O O O O O O B-LOC B-LOC B-LOC O O Barr O STAT O O O O O
طريق رام اله لمابلس زعترة؟ زعتره سالكه,Barr O O O B-LOC B-LOC STAT
 وسنجل كمان فاضيه,O O STAT
 شافي شمرون سالك بالاتجاهين تواجد للجنود,B-LOC I-LOC STAT O O O
 حاجز جيت صرة نابلس سالك بالاتجاهين حاليا,Barr B-LOC B-LOC O STAT O O
 سالك جنود المحسوم,STAT O Barr
رام الله طولكرم الطرق طريق رام الله جهة حاجز عطاره حاجز الطنيب سالكه,O O O O Barr O O O Barr O Barr O STAT
رام الله طولكرم الطرق سالكة,O O O O STAT
بيت ايل اشي سالكه,B-LOC I-LOC STAT STAT
 شرطه عدوار كدوميم للجهتين وبوقفو سيارات,B-ORG Barr B-LOC O O O
 حوارة وزعترة ساالكة,B-LOC B-LOC STAT
 ازمة عالكونتينر,STAT B-LOC
 حاجز شرطة دوار كدوميم,Barr B-ORG Barr B-LOC
 بوابة مادما فاتحة,O B-LOC STAT
بوابة مادما فاتحة مسكرة,O B-LOC STAT STAT
اذنكم حدا بعرف شو وضع بوابة تل المربعة فاتحة مسكرة مسكرة,O O O O O O B-LOC B-LOC STAT STAT STAT
سالكة يعني قبلان لطولكرم كمان سالكة اكيد؟,STAT O O O O STAT O
 ديرو بالكم,B-LOC O
 شرطه,B-ORG
اشي دوار قدوميم يكمن حاجز كانً شرطة,STAT Barr B-LOC O Barr O B-ORG
 مش متاكد بالزبط شرطه لء المهم حاجز,O O O B-ORG O O Barr
 اه شرطه,O B-ORG
 كمان زعترة سالكة,O B-LOC STAT
 شباب شرطه زعتره,O B-ORG B-LOC
فش اشي شرطه زعتره,O STAT B-ORG B-LOC
 دوار قدومين سيارتين شرطه وبدققو,Barr O O B-ORG O
الطريق جبع لنابلس سالكة,Barr B-LOC O STAT
 سيارتين شرطة كدوميم بالاتجاهين,O B-ORG B-LOC O
 صرة سالك بالاتجاهين,B-LOC STAT O
 يسعد مساكم يا شباب,O O O O
 اسم الطفل المرض محمد حرب رضوانمكان السكن خاراس الخليلموجود مستشفى النجاح بنابلسبحاجة لصفائح ضروريللتواصل الرقم عم الطفل,O O O O O O O O O O O O O O B-LOC O O
 طريق نابلس قلقيلية تواجد شرطة اسرائيلية وقوات الاحتلال دوار كدوميم تفتيش سيارات بشكل دقيق,Barr O O O B-ORG B-LOC O O Barr B-LOC STAT O O O
 رام الله طولكرم سالكة مية مية,O O O STAT O O
 حوارة رام الله سالكة هسا طلعت,B-LOC O O STAT O O
 قوات الاحتلال تقوم بتفتيش سيارات المواطنين بشكل دقيق دوار كدوميم طريق نابلس قلقيلية,O O O STAT O B-ORG O O Barr B-LOC Barr O O
 الخير حوارة سالك,O B-LOC STAT
 طريق صرة سالكة,Barr B-LOC STAT
 طريق حوارة كمان سالكة,Barr B-LOC O STAT
 حاجز صرة سالك بالاتجاهين فش اشي,Barr B-LOC STAT O O STAT
 شافي شامرون سالك تواجد للجيش,B-LOC I-LOC STAT O B-ORG
بوابه يبرود فاتحه ؟؟؟ اه فاتحة,O O STAT O O STAT
 الخير للجميع معظم الطرق سالكه تمنياتي بسفره ميمونه,O O O O STAT O O O
 الكونتينر سالك,B-LOC STAT
 حوارة سالك,B-LOC STAT
 دوار يتسهار سالك,Barr B-LOC STAT
 شارع حوارة الرئيسي سالك,O B-LOC O STAT
 سيارة شرطة زعترة بنص الطريق واقف,O B-ORG B-LOC O Barr STAT
الخير الطريق رام الله نابلس اليوم ؟ سالكه,O Barr O O O O O STAT
بيت ايل ؟ سالكه,B-LOC I-LOC O STAT
 طريق بيت ايل سالكة بالاتجاهين,Barr B-LOC I-LOC STAT O
 سيارة شرطة عرضت بنص الشارع زعترة الي طالع حواره زعترة انتبهو,O B-ORG O O O B-LOC O O B-LOC B-LOC O
 اشارات بيت ايل سالكة,O B-LOC I-LOC STAT
 والله الطرق سالكه,O O STAT
الخيرشو وضع ترمسعيا سالكة,O O B-LOC STAT
 اشارات عوفرا سالكة,O B-LOC STAT
 بوابة يبرود فاتحة فاتحة,O O STAT STAT
 اشارات عيون الحرامية سالكة,O O O STAT
دير شرف ؟ سالكه,B-LOC I-LOC O STAT
 الطنيب سيارتين شرطة للي باتجاه طولكرم واللي باتجاه نابلس عالسايدين,O O B-ORG O O O O O O O
الطريق طولكرم لنابلس سالكة وجود شرطة,Barr O O STAT O B-ORG
 ترمسعيا سالكة,B-LOC STAT
 اشارات شيلو سالكة,O O STAT
 اشارات عيلي سالكة,O O STAT
الخير الطريق رام الله نابلس اليوم ؟ سالكة وفاضية,O Barr O O O O O STAT STAT
 شرطه عنابلس,B-ORG B-LOC
شرطه عنابلس تفتيش واقفين عادي,B-ORG B-LOC STAT STAT O
 دوار زعترة سالك وجود شرطة للي طالع حوارة زعترة بتصيدو,Barr B-LOC STAT O B-ORG O O B-LOC B-LOC O
 الشرطه زعتره الي طالع نابلس,B-ORG B-LOC O O O
 دوار بيتا سالك,Barr B-LOC STAT
 دوار عينابوس سالك,Barr O STAT
 دوار يتسهار سالك,Barr B-LOC STAT
طريق طولكرم يا شباب سالكة وجود شرطة,Barr O O O STAT O B-ORG
 مفرق يتسهار سالك,O B-LOC STAT
زعيم بعرفش شو مثبتين يعني عطيني الرقم اغلبك ارقام مجمعات تكاسي المدنرقم كراجات نابلس رام الله رقم مجمع كراجات طولكرم نابلس مجمع بلدية سلفيت مجمع جنينمجمع التكسيات قلقيلية مراقب خط طولكرم مجمع نابلس مراقب خط قلقيلية نابلس,O O O O O O B-LOC O B-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
 بوابة مادما مغلقة,O B-LOC STAT
 طريق يتسهار سالكة بالاتجاهين,Barr B-LOC STAT O
 حاجز صرة سالك بالاتجاهين,Barr B-LOC STAT O
 مفرق الطنيب سالك,O O STAT
 فاضيه الطريق,STAT Barr
اشي الشارع فاضي لقبل ربع الشرطة موجودة كانت زعترة,STAT O STAT O I-LOC B-ORG O O B-LOC
 شرطه عناب,B-ORG B-LOC
 مفرق الطنيب سالك,O O STAT
 سيارتين شرطة تدخل مفرق الطنيب للي رايح دير شرف وبخالفو,O B-ORG O O O O O B-LOC I-LOC O
 الكونتينر ازمه للطالع بيت لحم,B-LOC STAT O B-LOC O
 دوار دير شرف سالك,Barr B-LOC I-LOC STAT
 يا اخوان الرجاء الحيطة الان وصلت رام الله الطريق دير شرف لزعترة شرطة كثير,O O O O O O O O Barr B-LOC I-LOC B-LOC B-ORG O
 شرطه زعتره,B-ORG B-LOC
 حاجز مفرق الطنيب,Barr O O
 شرطة,B-ORG
 ختجز صرة مرقت سالك,O B-LOC O STAT
 حاجز,Barr
 بيت ايل سالك,B-LOC I-LOC STAT
 حاجز حومش بالاتجاهين,Barr O O
 حاجز حونش,Barr O
وين هاد حاجز الكونتينر,O O Barr B-LOC
 مريت الان زعترة فاضي شرطة,O O B-LOC STAT B-ORG
 طولكرم حوارة سالك,O B-LOC STAT
 زعترة سالك,B-LOC STAT
 شباب الدخول عنابلس سالك مسكرة الطرق؟,O O B-LOC STAT STAT O
 صباخ خير بوابه يبرود فاتحه,O O O O STAT
 مسكرة,STAT
شباب الدخول عنابلس سالك مسكرة الطرق؟ سالكة,O O B-LOC STAT STAT O STAT
صباخ خير بوابه يبرود فاتحه مرقت كانت فاتحة,O O O O STAT O O STAT
 حاجز حوارعه فاضي سالك,Barr O STAT STAT
 الكونتينر ازمه للي طالع باتجاه العيزريه,B-LOC STAT O O O B-LOC
وين هاد حاجز الكونتينر,O O Barr B-LOC
شو وضع حومش حاجز تفتيش سالكة,O O O Barr STAT STAT
دير شرف سالك ؟؟؟؟ سالكة شرطة عالطنيب,B-LOC I-LOC STAT O STAT B-ORG O
 سالكة شرطة عالطرق,STAT B-ORG O
 دير شرف سالك شرطة,B-LOC I-LOC STAT B-ORG
 بدي اسأل شباب بوابت يبرود فاتحا مسكره,O O O O O STAT STAT
 بوابة يبرود فاتحه,O O STAT
 زعترة ازمه ماشيه,B-LOC STAT STAT
 سالك,STAT
 عناب سالك,B-LOC STAT
 دير شرف مفرق الجنيدي سالك,B-LOC I-LOC O O STAT
خدا بعرفو ابعد,O O O
 يخي منحاول نوقفو,O O O
 مفرق جيت وصرة سالكات,O B-LOC B-LOC STAT
 المربعه فاتحه,B-LOC STAT
 حدا عندو علم المربعه فاتحه,O O O B-LOC STAT
 عودناكم يا اعزاء بوابة تل مغلقة,O O O O B-LOC STAT
 شباب الكتيب سيارتين شرطه بوقفة الي بيجي عبالهم انتبهوا,O O O B-ORG O O O O O
 الي خارج حواره باتجاه نابلس ازمة خفيفة دوار يتسهار,O O B-LOC O O STAT O Barr B-LOC
 قلنديا سالكة بلاتجاهين بالوقت الحالي,B-LOC STAT O O O
 الوجبة السريعة ازمة باتجاه زعترة,O O STAT O B-LOC
طريق اريحا والعيزريه كيف؟ سالكة,Barr O B-LOC O STAT
 شرطه عيون الحرميه,B-ORG O O
مرحبا شباب وضع حاجز جبع اللي رايح قلنديا سالك,O O O Barr B-LOC O O B-LOC STAT
الخير شو وضع طريق نابلس رام الله سالك,O O O Barr O O O STAT
 ازمة خانقة حوارة,STAT O B-LOC
ازمة خانقة حوارة هسا دخلت منو سالك فش ازمه,STAT O B-LOC O O O STAT O STAT
 شافي شمرون سالك,B-LOC I-LOC STAT
 جندي واقف كفر لاقف بوقف سيارات معو تويوتا,O STAT O O O O O O
الخير شو وضع طريق طولكرم رام الله سالكة,O O O Barr O O O STAT
 مدخل العيزرية ليش مأزم,O B-LOC O O
 فاضي,STAT
 رام الله باتجاه الشمال نابلس جنين طولكرم قلقيليه سالك يوجد سيارات شرطه,O O O O O O O O STAT O O B-ORG
 الخير حاجز عناب سالك بالاتجاهين وجود جب جيش حاليا,O Barr B-LOC STAT O O B-LOC B-ORG O
 صرة الان سالك,B-LOC O STAT
 رام الله الى نابلس طريق صرة سالكة,O O O O Barr B-LOC STAT
رام الله الى نابلس طريق صرة سالكة سالك,O O O O Barr B-LOC STAT STAT
 زعترة لدوار لبيتا ازمة خانقة,B-LOC Barr B-LOC STAT O
 زعترة أزمه باتجاه حواره,B-LOC O O B-LOC
 حاجز حوارة سالك بالاتجاهين,Barr B-LOC STAT O
 عتصون ازمة كبيرة,O STAT O
 الان حاجز لقوات الاحتلال خط تل المربعة,O Barr O O O B-LOC B-LOC
 الخير للجميع انقطاع ماشالله ماحدا مقصر السلامه للجميع,O O O O B-LOC O O O
 حاجز صره سالك تماما للجهتين حركه سير ماشيه,Barr B-LOC STAT B-LOC O O O STAT
صرة كيف؟؟ سالكة,B-LOC O STAT
 شارع ييتسهار سالك تماما حركه سير ماشيه للجهتين,O B-LOC STAT B-LOC O O STAT O
 حاجز صره يا شباب اما حركته سريعه,Barr B-LOC O O O O O
 بوابة مادما مغلقه جيش,O B-LOC STAT B-ORG
الخير للجميع انقطاع ماشالله ماحدا مقصر السلامه للجميع الحمد لله السلامهما تعيدها مره ثانيه,O O O O B-LOC O O O O O O O O O
 دوار ييتسهار حركه سير قويه للجهتين,Barr B-LOC O O O O
 لزمه دوار ييتسهار للي داخل نابلس,O Barr B-LOC O O O
 الازمه المعتاده الوجبه السريعه لدوار عينبوس,STAT O O O Barr O
 الترويحة صرة أزمة,O B-LOC STAT
 فاتحه,STAT
 ازمه الوجبه السريعه لدوار عينبوس للجهتين,STAT O O Barr O O
ازمه الوجبه السريعه لدوار عينبوس للجهتين شكلو ماشي قدامي هههه,STAT O O Barr O O O STAT O O
شكلو ماشي قدامي هههه ازمه,O STAT O O STAT
ازمه اربع صايدات شغالة فل,STAT I-LOC O O O
اربع صايدات شغالة فل للدوار سالك,I-LOC O O O Barr STAT
 دوار قدوميم شرطه,Barr B-LOC B-ORG
 ديرو بالكم,B-LOC O
 دوار بيتا سالك وازمه للي نازل زعتره لحواره,Barr B-LOC STAT STAT O O B-LOC O
 ازمه,STAT
 سيارة شرطة دوار قدوميم انتبهو مشددين,O B-ORG Barr B-LOC O O
 حاجز زعتره سالك تماما حركه سير ماشيه للجهتين,Barr B-LOC STAT B-LOC O O STAT O
 صرة سالك للداخل طالع حاجز,B-LOC STAT O O Barr
 ازمة وماشية للي نازل زعترة حواره,STAT STAT O O B-LOC B-LOC
شو وضع حاجز بيت فوريك سالك,O O Barr B-LOC I-LOC STAT
شو وضع حواره الحاجز الحاجز سالك حركه سير ماشيه,O O B-LOC Barr Barr STAT O O STAT
 حوارة أزمة دوار بيتا,B-LOC STAT Barr B-LOC
 حواره ازمه صحصح,B-LOC STAT O
 جنود شجر الزيتون حاجز صرة,O O O Barr B-LOC
شو وضع دير شرف واقف الحاجز وازمة,O O B-LOC I-LOC STAT Barr STAT
يتسهار ؟ سالك,B-LOC O STAT
 حاجز تفتيش هويات شافي شمرون,Barr STAT O B-LOC I-LOC
يتسهار دوار سلمان الفارسي شارع ييتسهار سالك للجهتين دوار ييتسهار حركه سير ماشيه لتوصل الدوار ازمه للجهتين,B-LOC Barr B-LOC I-LOC O B-LOC STAT O Barr B-LOC O O STAT O Barr STAT O
 شارع حواره الرئيسي ازمه للجهتين,O B-LOC O STAT O
 العيزرية ازمة زاطمخ زاطمه زاطممه,B-LOC STAT STAT STAT STAT
 اكيد اسمعت اخبار بحكو محسوم,O O O O Barr
 حاليا مافي حواجز مداخل اريحا,O O Barr O O
 يعطيكو العافيه ماحد يروح طريق المعرجات بالذات الشاحنات لانه تريلاخربانه الكوربات الضيقه,O O O O Barr O O O O O O O
 حواجز لاحتلال بالاتجاهين شافي شمرون,Barr O O B-LOC I-LOC
حاليا مافي حواجز مداخل اريحا دخلت اريحا شي,O O Barr O O O O O
 شارع حواره الرئيسي ازمه للجهتين,O B-LOC O STAT O
 دوار زعتره حركه سير ماشيه للجهتين,Barr B-LOC O O STAT O
 حاجز حوارة سالك مافي اشي ازمة خفيفه,Barr B-LOC STAT O STAT STAT O
 نابلس لرام الله حركه سير قويه وماشيه للجهتين,O B-LOC O O O O STAT O
 نابلس لصره للفندق لقلقيليه حركه سير ماشيه للجهتين,O B-LOC B-LOC O O O STAT O
 العيزربه ازمه للجهتين وعالدوار الرئيسي,O STAT O O O
 شافي شمرون ازمه الاتجاهين تفتيش,B-LOC I-LOC STAT O STAT
 حاجز حوارة,Barr B-LOC
 فاتحه,STAT
بوابة المربعه يا شباب المربعة اخر معلومة كانت حاجز,O B-LOC O O B-LOC O O O Barr
الطريق نابلس لرام الله سمحتى؟ حواره ازمه وباقي الطريق حركه سير طبيعيه مافي اشي,Barr O B-LOC O O B-LOC STAT O Barr O O O O STAT
مرحبا قلنديا للطالع رام الله وشكرا الازمه المعتاده حركه سير قويه ماشيه للجهتين قلنديا كفر عقب,O B-LOC O O O O STAT O O O O STAT O B-LOC O O
شباب بوابة تل فاتحه؟ مسكره بوابة مادما,O O B-LOC STAT STAT O B-LOC
سيارة شرطة دوار قدوميم انتبهو مشددين السلام عليكمبعدها الشرطة دوار قدوميم؟؟؟؟,O B-ORG Barr B-LOC O O O O B-ORG Barr O
السلام عليكمبعدها الشرطة دوار قدوميم؟؟؟؟ الشرطة راحت الدوار فى تواجد لسيارة شرطة سويل الفندق ودوار قدوميم,O O B-ORG Barr O B-ORG O Barr O O O B-ORG O B-LOC Barr B-LOC
 حاجز زعترة سالك ومافي جيش,Barr B-LOC STAT O B-ORG
 تقريباً فاضية وسالكة طريق نابلس رام الله,O STAT STAT Barr O O O
عتصيون للي رايح بإتجاه الشمال شو وضعها؟؟ حركه سير ماشيه ازمه عالاشاره للي طالع للخليل,O O O O O O O O O STAT STAT O O O O
 كامل خط يتسهار سالك ونظيف,O O B-LOC STAT STAT
 حاجز صرة سالك ونظيف كامل مفرق جت طولكرم سالك الاتجاهات,Barr B-LOC STAT STAT O O B-LOC O STAT O
 وردنا الآنتواجد لجنود الاحتلال مدخل بلدة بيتا وانتشارهم أشجار الزيتون ، شهود عيان يقومون بتصوير السيارات الماره مدخل البلدة,O O O O O O B-LOC O O O O O O O O O B-LOC O O
 سيارتين شرطة نزول العيزرية لاريحا ومخالفات بالهبل,O B-ORG O B-LOC O O O
 حاجز حواره ازمه خانقه,Barr B-LOC STAT O
 حاجز عناب طولكرم سالك ونظيف,Barr B-LOC O STAT STAT
 دوار قدوميم سالك شي,Barr B-LOC STAT O
شو وضعمداخل اريحا مداخل اريحا سالكه حركه سير طبيعيه,O O O O O STAT O O O
وضع قلنديا الازمه المعتاده للجهتين,O B-LOC STAT O O
اشي لمربعه حاجز وحاليا سالك,STAT B-LOC Barr O STAT
 كثير الأزمة عاديه,O STAT O
اشي جنين نابلس ؟ سالكه توكل الله,STAT O O O STAT O O
كثير الأزمة عاديه للي داخل الازمه اكتر,O STAT O O O STAT O
 سالك مرقت,STAT O
 ازمه هاديه,STAT O
 نابلس لرام الله سالكة تماماً,O B-LOC O STAT O
نابلس لرام الله سالكة تماماً صحيح انتشار للشرطة,O B-LOC O STAT O O O B-ORG
 صرة سالك الجهتين,B-LOC STAT O
 الكم اجر وثواب مشكورين,O O O O
 أزمة رفيديا شارع المنتزه,STAT O O O
المربعة فاتحة؟ مسكره,B-LOC STAT STAT
 عينبوس ازمة باتجاه زعترة,O STAT O B-LOC
الكونتينر شو وضعه حاليا حركه سير ماشيه,B-LOC O O O O O STAT
 اشارات عصيون ازمه واصله لاشارات فراتا,O O STAT O O O
لمربعة ؟ المربعه سالكه وبوابة مادما مسكره,B-LOC O B-LOC STAT O B-LOC STAT
 طريق نابلس قلقيلية أزمة خانقة,Barr O O STAT O
 حوارة للخارج ازمة ضخمة,B-LOC O STAT O
 شباب مين متواجد بحواره يقلنا الطريق للي داخل نابلس,O O O O O Barr O O O
حوارة للخارج ازمة ضخمة وين عحاجز,B-LOC O STAT O O Barr
وين عحاجز الأزمة دوار ايتسهار لبعد الحاجز بكثير,O Barr STAT Barr B-LOC O Barr O
 سيارة شرطة دوار زعترة,O B-ORG Barr B-LOC
طريق حوارة والله حواره الازمه واصله شارع قدس,Barr B-LOC O B-LOC STAT O O O
 الي داخل نابلس رام الله,O O O O O
 ازمة خانقة رمزون راس الجورة,STAT O O O O
 دوار ارائيل اشارات حارس سالكه,Barr B-LOC O B-LOC STAT
 ساعدونا ازا مجال,O O O
 طريق واد قانا سالك للجهتين,Barr B-LOC I-LOC STAT O
طريق صره حاليا سالك,Barr B-LOC O STAT
ساعدونا ازا مجال ازا حدا قرا ومر بساعدوك,O O O O O O O O
 ازمة,STAT
 سياره بولو بيضاء ازا الحاجز نعلين حدا يبعت ومشكور,O O O O Barr O O O O
 اشرات واد قانا حركه سير ماشيه,O B-LOC I-LOC O O STAT
 الفندق سالك للجهتين,B-LOC STAT O
 الفندق لاماتين باتجاه دوار كدوميم حركه سير ماشيه,B-LOC O O Barr B-LOC O O STAT
 دوار كدوميم سالك وفاضي,Barr B-LOC STAT STAT
 مفرق جيت صره سالك حاجز صره سالك تماما للجهتين نازل ييتسهار لمفرق جيت سالك تماما,O B-LOC B-LOC STAT Barr B-LOC STAT B-LOC O O B-LOC O B-LOC STAT B-LOC
 دوار سلمان الفارسي سالك الاتجاهات ازمة سير للخارجين حاجز حوارة بتجاه دوار سلمان الفارسي للخارجين حوارة بتجاه دوار سلمان الفارسي سالك اي اعاقات ازمة,Barr B-LOC I-LOC STAT O STAT O O Barr B-LOC O Barr B-LOC I-LOC O B-LOC O Barr B-LOC I-LOC STAT I-LOC O STAT
حاجز الحمرا سمحتو سالك توكل عالله,Barr B-LOC O STAT O O
 نابلس طولكرم سألك جهة شافي شمرون؟؟؟,O O O O B-LOC O
 كمان لسا جوا حوارة ازمة,O O O B-LOC STAT
الكونتينر سالك ؟ لقبل دقايق سالك,B-LOC STAT O O O STAT
 الطريق قلقيلية ازمة مش طبيعية,Barr O STAT O O
الطريق قلقيلية ازمة مش طبيعية حدد وين بالضبط لاني اجيت الفندق فاضيه,Barr O STAT O O O O O O B-LOC B-LOC STAT
 حاجز حوارة ازمة خانقة,Barr B-LOC STAT O
 انا لفبت مادما عوريف عينبوس,I-LOC O B-LOC O O
طولكرم نابلس حركه سير ماشيه وحاجز شافي شمرون تفتيش عشوائي الشكر,O O O O STAT Barr B-LOC I-LOC STAT O O
 باتجاه قلقيلية تواجد للشرطة,O O O B-ORG
حوارة للي داخل حوارة أزمة؟ الشارع الرئيسي بحواره ازمه للجهتين,B-LOC O O B-LOC STAT O O O STAT O
حوارة للي داخل حوارة أزمة؟ ازمة لعند دوار عينبوس سالكة,B-LOC O O B-LOC STAT STAT O Barr O STAT
 حاجز حوارة للخارجين فل ازمة,Barr B-LOC O O STAT
 خفت الأزمة حوارة يا جماعة,O STAT B-LOC O O
خفت الأزمة حوارة يا جماعة الشارع الرئيسي ازمه للجهتين,O STAT B-LOC O O O O STAT O
السلام عليكمشو وضع الطريق جنين لرام الله سالكة,O O O Barr O B-LOC O STAT
السلام عليكمشو وضع الطريق جنين لرام الله الازمه بحواره سالكه,O O O Barr O B-LOC O STAT O STAT
طريق قلنديا ؟ ازمه للجهتين قلنديا وكفر عقب,Barr B-LOC O STAT O B-LOC O O
 حوارة ازمة للخارج باتجاه زعترة,B-LOC STAT O O B-LOC
 مدخل قلقليا ازمه كثير,O O STAT O
ممكن رقم خط رام الله طول كرم ارقام مجمعات تكاسي المدنرقم كراجات نابلس رام الله رقم مجمع كراجات طولكرم نابلس مجمع بلدية سلفيت مجمع جنينمجمع التكسيات قلقيلية مراقب خط طولكرم مجمع نابلس مراقب خط قلقيلية نابلس,O O O O O O O B-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
 العبيدية ازمة سالكة,B-LOC STAT STAT
اللي بيعرف شو وضع المربعه يفيدنا يا شباب البوابة مسكرة,O O O O B-LOC O O O O STAT
 طريق قلقيليه نابلس سالك,Barr O O STAT
 سيارتين شرطه دوار سينيا متخبيين نقطه الجيش,O B-ORG Barr O O O B-ORG
 حاجز حوارة ازمة خانقه,Barr B-LOC STAT O
 بوابة تل مسكرة تواجد للجيش,O B-LOC STAT O B-ORG
 حاجز حواره ازمه,Barr B-LOC STAT
 حوارة ازمة,B-LOC STAT
حوارة باتجاه نابلس سالكه,B-LOC O O STAT
 الي فايت حواره ازمه ازمه,O O B-LOC STAT STAT
وضع صرخ سالك,O O STAT
 رادار الشرطه واقفه الي نازل اريحا,O B-ORG STAT O O O
 حاجز المربعة,Barr B-LOC
 للقادمين يتسهار بتجاه مفرق جت صرة ازمة,O B-LOC O O B-LOC B-LOC STAT
شو وضع حوارة وزعترة يا اخوان سالك,O O B-LOC B-LOC O O STAT
 ازمة الحاجز,STAT Barr
 رام الله طريق الجلزون عيون الحرامية زعترة سالك,O O Barr B-LOC O O B-LOC STAT
حاجز حوارة شو الوضع سالك ازمة,Barr B-LOC O O STAT STAT
 حاجز حوارة لدوار عينابوس ازمة سالكة ببطئ,Barr B-LOC Barr O STAT STAT O
 تكسير سيارة مستوطنين علىشارع بيت ايبا الرئيسي,O O B-ORG O B-LOC O O
 حاجز عالمربعه الان,Barr B-LOC O
 تفتيش,STAT
 حومش سالكة,O STAT
 مخصوم للخارج نابلس صره,Barr O O B-LOC
 دوار دير شرف سالك,Barr B-LOC I-LOC STAT
 مفرق الطنيب سالك,O O STAT
 جيش متخبين دير شرف بطريق نابلس,B-ORG O B-LOC I-LOC Barr O
 الجيش بطريق ديرشرف,B-ORG Barr O
طريق اريحا العيزرية العيزرية ازمة خانقة,Barr O B-LOC B-LOC STAT O
مفرق جبت جهة يتسهار سالك,O B-LOC O B-LOC STAT
 دير شرف تواجد جبات تفتيش وازمه خانقه,B-LOC I-LOC O O STAT STAT O
 بوابه تل فاتحه مغلقه؟؟,O B-LOC STAT O
 سيارة شرطة سويل دوار قدوميم للى نازل بتجاه قلقيلية,O B-ORG O Barr B-LOC O O O O
 يا شباب يل طالع نابلس علا طريق صره حاجز تفتيش,O O I-LOC O O O Barr B-LOC Barr STAT
 حاجز صرة تفتيش للخارجين نابلس للقادمين طولكرم بتجاه مفرق جت طولكرم كثافه سير للى نازل يتسهار سالك فش ازمة,Barr B-LOC STAT O O O O O O B-LOC O O O O O B-LOC STAT O STAT
 حاجز صرة تفتيش للي خارج نابلس,Barr B-LOC STAT O O O
طريق المربعه تفتيش الي خارج نابلس,Barr B-LOC STAT O O O
 كامل خط يتسهار سالك ونظيف,O O B-LOC STAT STAT
 شافي شمرون سالك حالياً,B-LOC I-LOC STAT O
بوابة تل شو وضعها شباب مغلقة,O B-LOC O O O STAT
 دوار سلمان الفارسي سالك الاتجاهات للقادمين حاجز حوارة بتجاه دوار سلمان الفارسي ازمة سير ماشيه,Barr B-LOC I-LOC STAT O O Barr B-LOC O Barr B-LOC I-LOC STAT O STAT
 ديل شرف مسكره,O I-LOC STAT
 فاتحه,STAT
 صرة تفتيش وازمة قزية,B-LOC STAT STAT O
 حواره للي طالع ازمة,B-LOC O O STAT
 صرة سالكة شالو الحاجز هسا,B-LOC STAT O Barr O
 صره سالك,B-LOC STAT
حواره للي طالع ازمة للي داخل,B-LOC O O STAT O O
 شباب انتبهوا الجيش قاعد بسياره نوع كيا لون سكني مفرق قوصين عاملين كمين لحدا ديرو بالكم عمووو,O O B-ORG O O O O O O O O O O O B-LOC O O
للي داخل سالكه,O O STAT
للي داخل الي داخل سالكة الي طالع ازمة لعند دوار عينابوس,O O O O STAT O O STAT O Barr O
 أزمة حاجز حوارة لسا موجودة,STAT Barr B-LOC O O
للخارج؟ الحاجز داخل البلد,O Barr O O
 الازمه صارت للداخل حادث,STAT O O O
 حادث الداخل حاجز حوزة,O O Barr O
 شباب انتبهوا الجيش قاعد بسياره نوع كيا لون سكني مفرق قوصين عاملين كمين لحدا ديرو بالكم عمووو,O O B-ORG O O O O O O O O O O O B-LOC O O
 نابلس رام الله عيون الحرامية سالك، بيت ايل ازمة,O O O O O STAT B-LOC I-LOC STAT
 شرطة قدوميم,B-ORG B-LOC
 بوابة مادما مغلقه,O B-LOC STAT
 شرطه دوار كدوميم,B-ORG Barr B-LOC
 الشرطة وقفو الصايدين,B-ORG O O
طريق نابلس قلقيليه شرطة نعف,Barr O O B-ORG O
طريق الخليل لنابلس كانت ازمة الرمزونات تبعون راس الجورة اجينا سعير فاضية العيزرية ازمة دار صلاح كانت ازمة ماشية الكونتينر سالك,Barr O O O STAT O O O O O O STAT B-LOC STAT Barr O O STAT STAT B-LOC STAT
صره ايتسهار سالك؟ حوارة ازمة يتسهار سالك,B-LOC B-LOC STAT B-LOC STAT B-LOC STAT
 دوار كدوميم شرطة عالصايدين بوقفو,Barr B-LOC B-ORG O O
 العيزرية كثير ازمة الداخل ازمة مبارح,B-LOC O STAT O STAT O
 سالك,STAT
 حوارة ازمة,B-LOC STAT
 صرة جيت سالك,B-LOC B-LOC STAT
 حواره سالكه,B-LOC STAT
 شرطه كدوميم راحو,B-ORG B-LOC O
 يسعد مساكم الطريق نابلس رام الله,O O Barr O O O
يسعد مساكم الطريق نابلس رام الله ازمه ماشية,O O Barr O O O STAT STAT
 ازمة سير مش جيش,STAT O O B-ORG
 فش جيش,O B-ORG
 الجيش بنص حوارة واقفين عجنب,B-ORG O B-LOC STAT O
 ياريت تحكولنا تروح الشرطه كدوميم,O O O B-ORG B-LOC
 حاجز صرة سالك ونظيف كامل خط يتسهار سالك ونظيف,Barr B-LOC STAT STAT O O B-LOC STAT STAT
 مافي مشاكل حواره كثافه سير وباقي الطريق حركه سير ماشيه توكل عالله,O O B-LOC O O O Barr O O STAT O O
 الشرطة دوار كدوميم واقفين بالجهاين,B-ORG Barr B-LOC STAT O
 للى نازل يتسهار بتجاه دوار سلمان الفارسي ازمة منيحة,O O B-LOC O Barr B-LOC I-LOC STAT O
 خط ارئيل سالك تماما انتبهو المطر والزحاليق الارض,O B-LOC STAT B-LOC O O O O
 ازمة خفيفة الدوار بسبب شاحنة,STAT O Barr O O
 مرقت نص ساعه الشرطه كانت لسا واقفه,O O O B-ORG O O STAT
شو وضع صره يا اخوان سالكة,O O B-LOC O O STAT
 الحمرا سالك ونضيف,B-LOC STAT O
 دوار ارئيل سالك تماما,Barr B-LOC STAT B-LOC
ممكن رقم سيارة نابلس لأريحا؟ ارقام مجمعات تكاسي المدنرقم كراجات نابلس رام الله رقم مجمع كراجات طولكرم نابلس مجمع بلدية سلفيت مجمع جنينمجمع التكسيات قلقيلية مراقب خط طولكرم مجمع نابلس مراقب خط قلقيلية نابلس,O O O O O B-LOC O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
 صره سالك,B-LOC STAT
 احكي رقم الكراج نابلس,O O O O
 رمزونات حارس سالكةوالرمزونات الي سالكةفي سيارة شرطة نزلت الرمزونات الي,O B-LOC O O STAT O B-ORG O O O
وضع لمربعه مسكره,O B-LOC STAT
 فاتحه شافي شمرون,STAT B-LOC I-LOC
 شرطة كدوميم عالسايدين,B-ORG B-LOC O
 مربعه مفتوحه مدخل اتسهار مسكر,B-LOC STAT O B-LOC STAT
 حاجز حواره جيش نزلو يحطو تفتيش,Barr B-LOC B-ORG O O STAT
 دوار حواره جيش حاجز,Barr B-LOC B-ORG Barr
الفندق وحجة تسكير اشي؟ ليش التسكير ؟؟؟حركه السير المعتاده,B-LOC O O O O O O O O
شباب شو وضع صره للي طالع نابلس ؟؟ لقبل شويسابك جيش قريب عالحاجز,O O O B-LOC O O O O O O B-ORG O O
حكواي الفندق ميكره حاجز شرطه كدوميم والسير ماشي,O B-LOC O Barr B-ORG B-LOC O STAT
وضع حاجز زعترة وحواره ازمة حاجز حوارة,O Barr B-LOC O STAT Barr B-LOC
 شكلو جيش,O B-ORG
وضع حاجز زعترة وحواره زعتره سالكحواره كثافه سير,O Barr B-LOC O B-LOC O O O
 حواره عالي طالع ازمه مسكر,B-LOC O O STAT STAT
 الشرطه لسا كدوميم يا جماعه,B-ORG O B-LOC O O
حاجز صرة شو وضعو سالك,Barr B-LOC O O STAT
الي مرقو حاليا كدوميم شي الشرطة لسا متواجده,O O O B-LOC O B-ORG O O
 دير شرف باتجاه طولكرم تفتيش وازمة,B-LOC I-LOC O O STAT STAT
حاجز شرطه كدوميم والسير ماشي لسا شرطه كدميم,Barr B-ORG B-LOC O STAT O B-ORG B-LOC
لسا شرطه كدميم اه السير ماشي وديرو بالكم,O B-ORG B-LOC O O STAT O O
 حواره تفتيش للخارج,B-LOC STAT O
 زعترة سالك الاتجاهات ونظيف,B-LOC STAT O STAT
 بالعكس الي خارج نابلس تفتيش وازمه,O O O O STAT STAT
 الي داخل نابلس سالك,O O O STAT
 حواره الي خارج نابلس ازمه لاول كفر قليل تفتيش وتدقيق هويات,B-LOC O O O STAT O O O STAT O O
 مسكره فاتحه,STAT STAT
 حاجز حوارة وقوف تام بالاتجاهين,Barr B-LOC O O O
 حواره الي داخل نابلس سير واقف,B-LOC O O O O STAT
 واللي طالع واقف أزمة رهيبة,O O STAT STAT O
 مخصوم حواره ازمه,Barr B-LOC STAT
 الحاجز شالوه للي طالع,Barr O O O
 ازمة,STAT
 شالو حاجز حواره سالك,O Barr B-LOC STAT
 سالكه,STAT
 حوارا سالك سالك مريت فش شيء,B-LOC STAT STAT O O O
 سالكة الامور,STAT O
 كامل خط يتسهار سالك ونظيف,O O B-LOC STAT STAT
 دير شرف سالك تماما للجهتين,B-LOC I-LOC STAT B-LOC O
 حاجز شافي شمرون سالك تماما للجهتين,Barr B-LOC I-LOC STAT B-LOC O
 حاجز صرة سالك ونظيف كامل مفرق جت طولكرم سالك الاتجاهات ونظيف,Barr B-LOC STAT STAT O O B-LOC O STAT O STAT
 دوار قدوميم سالك ونظيف,Barr B-LOC STAT STAT
 الكونتينر سالك,B-LOC STAT
نابلس رام الله الطريق سالكه توكل عالله,O O O Barr STAT O O
الخليل نابلس الطريق صديقي طريقك طويله اما توكل عالله ماتقرب توصل منطقه اسال منجاوبك حاليا سالكه الطريق,O O Barr O Barr O O O O O O O O O O STAT Barr
 جيت صرة نابلس حاليا حاجز للخارج نابلس,B-LOC B-LOC O O Barr O O
 مدخل بيت ايبا فاتح مسكر شباب,O B-LOC O STAT STAT O
 دير شرف سالك,B-LOC I-LOC STAT
 رام الله بيت ايل رمزورات عيلي سالكخ,O O B-LOC I-LOC O O STAT
 حاجز صرة تفتيش للخارجين,Barr B-LOC STAT O
 فتحو الحاجز جيت صرة السيارات مشت,STAT Barr B-LOC B-LOC O O
 لسى ازمه حاجز صره,O STAT Barr B-LOC
 تفتيش,STAT
 يتسهار بتجنن سالكه,B-LOC O STAT
 بوابة النبي صالح مسكرة الطالع وتفتيش للداخل,O B-LOC I-LOC STAT O STAT O
 شافي شمرون سالك تماما وفاضي للجهتين,B-LOC I-LOC STAT B-LOC STAT O
 حاجز حوارة سالك ونظيف,Barr B-LOC STAT STAT
 شرطة حاجز حوارة,B-ORG Barr B-LOC
شو وضع طريق حوارة يتسهار سالكة,O O Barr B-LOC B-LOC STAT
وضع قلنديا وحاجز الكونتينر كونتينر سالك ازمة,O B-LOC Barr B-LOC B-LOC STAT STAT
 حاجز جيت صرة نابلس حاليا سالك بالاتجاهين,Barr B-LOC B-LOC O O STAT O
 يسعد مساكم الطريق رام الله الى نابلس,O O Barr O O O O
وضع قلنديا وحاجز الكونتينر للداخل ازمه,O B-LOC Barr B-LOC O STAT
 سيارة شرطة خط ارئيل باتجاه دوار ارئيل,O B-ORG O B-LOC O Barr B-LOC
 حاجز بيت فوريك سالك,Barr B-LOC I-LOC STAT
 دوار الرام لدوار جبع ازمة طويلة,Barr B-LOC Barr B-LOC STAT O
 بحكو تكسير المستوطنين,O O B-ORG
 صحيح الحكي والا,O O O
 مستوطنين وتكسير سيارات,B-ORG O O
صحيح الحكي والا مافي حاليا الطريق سالكه,O O O O O Barr STAT
 مستوطنين بيت ايل زي لكلاب,B-ORG B-LOC I-LOC O O
طيب وحوارة؟؟؟ شارع حواره سالك وحاجز حواره سالكحركه سير طبيعيه,O O O B-LOC STAT Barr B-LOC O O O
 ديرو بالكو,B-LOC O
طريق نابلس لطولكرم توكل عالله سالكه حاليا,Barr O O O O STAT O
 انا الان عاى دري سرف حاجز,I-LOC O O O O Barr
 مستوطنين بيت ايل,B-ORG B-LOC I-LOC
 الدي سي او ازمه,O O O STAT
 الان مستوطنين حاجز بيت ايل,O B-ORG Barr B-LOC I-LOC
 الطريق طولكرم لنابلس سالكه,Barr O O STAT
شو وضع طريق طولكرم لنابلس جهه دير شرف؟؟؟؟ ديرو بالكم الطرق,O O Barr O O O B-LOC O B-LOC O O
 ردو,O
 طولكرم اتسهار حواره مافي اشي سالكه جنود بحواره,O B-LOC B-LOC O STAT STAT O O
 بيت ايل تجمع للكلاب المستوطنين,B-LOC I-LOC O O B-ORG
شو وضع الطريق نابلس لقلقيلية ؟ فاضيه,O O Barr O O O STAT
 اطلاق نار قلنديا,STAT O B-LOC
 اطلاق نار قلنديا هسا بتأكد,STAT O B-LOC O O
 بيت ايل مستوطين راحو,B-LOC I-LOC B-ORG O
 ثلت ساعه سالك حالياً بعرف,O O STAT O O
شافي شامرون ؟ حاجز تفتيش,B-LOC I-LOC O Barr STAT
 الحاجز شافي شمرون,Barr B-LOC I-LOC
 وتفتيش دقيق,STAT O
 حاجز حوارة سالك ونظيف,Barr B-LOC STAT STAT
 السلامه للجميع,O O
 الخير صره سالك,O B-LOC STAT
 صباحكم زعتره سالك وفاضي,O B-LOC STAT STAT
 جبع سالكة,B-LOC STAT
 زعتره لرام الله سالكة تماما,B-LOC B-LOC O STAT B-LOC
 صباحكم خيرات ومسرات وبركات الله نابلس مرورا بحواره وزعتره باتجاه رام الله الطريق سالكه تمنياتي بسفره ميمونه,O O O O O O O O B-LOC O O O Barr STAT O O O
 الخير ال عصيرة سالك,O I-LOC O STAT
 حاجز حوارة سالك بالاتجاهين,Barr B-LOC STAT O
 دوار يتسهار سالك وشارع يتسهار حركة سير ماشية,Barr B-LOC STAT O B-LOC O O STAT
 جيت وصرة سالكات تماما,B-LOC B-LOC STAT B-LOC
 الجيش حوارة قليل دوار عينبوسودوار بيتا,B-ORG B-LOC O Barr O B-LOC
 هط يتسهار سالك بالكامل,O B-LOC STAT O
 زعترة سالك الاتجاهات وحركة سير قوية,B-LOC STAT O O O O
 جبع للي نازل حزما ازمة قوية,B-LOC O O B-LOC STAT O
 هسا وصل باص جيش حواره عباها جنود,O O O B-ORG B-LOC O O
 للطالع العيزرية اريحا ورام اللهأزمة معتادة,O B-LOC O O O O
 زعترة فاضي,B-LOC STAT
المربعة ؟ البوابة مسكرة,B-LOC O O STAT
بقصد طلوع حواجز ؟ سالكة,O O Barr O STAT
 الطلوع إشارات عيلي ازمة شاحنات,O O O STAT O
 الخير جميعاحاجز عناب سالك حاليا بالاتجاهين,O O B-LOC STAT O O
 شيلو سالك,O STAT
يسعد صباحكم حاجز شو وضعو سالك هسا مريت,O O Barr O O STAT O O
 الحمد لله انا راجع رام الله إشارات بيت ايل فاضيه,O O I-LOC O O O O B-LOC I-LOC STAT
 إشارات عيون الحرامية سالك ويوجد سيارة حرس مستوطنين علسها,O O O STAT O O B-LOC B-ORG O
طمن، الحفر اللي كانوا؟ عكولة ستي ملاح,O O O O O O O
 مفرق الجنيدي سالك الاتجاهات حاليا,O O STAT O O
 بوابة يبرود فاتحه,O O STAT
 صره حواره سالكه,B-LOC B-LOC STAT
 حركة شاحنات كثيفة رام الله الى نابلس ويوجد شاحنة معطلة بالطلوع إشارة بيت ايل,O O O O O O O O O O O O B-LOC I-LOC
 مفرق جيت سالك وجود حركة سير وبدايه لكثافة سير للقادمين الشمال,O B-LOC STAT O O O O O O O O
 حاجز جيت صره حاليا سالك وفاضي بالاتجاهين,Barr B-LOC B-LOC O STAT STAT O
 دوار سينيا سالك,Barr O STAT
 الحفر ال مسكرة زفتة وتماموال سالك,O I-LOC STAT O O STAT
 بوابة تل مأدما مغلقه,O B-LOC B-LOC STAT
اتاكد بلاش تكون مردوده رد مغلقه باحكام ههههههه,O O O O O STAT O O
بوابة تل مأدما مغلقه عد هسا الى اخر النهار سؤال اتوقع,O B-LOC B-LOC STAT O O O O O O O
 كامل شارع تساهر سالك بالاتجاهين حاليا، وجود كثافة سير للقادمين تساهر باتجاه دوار تساهر,O O O STAT O O O O O O O O Barr O
 حاجز صره سالك بالاتجاهين,Barr B-LOC STAT O
 حركة سير دوار بيتا,O O Barr B-LOC
 بداية ازمه دوار بيتا باتجاه زعتره,O STAT Barr B-LOC O B-LOC
السير ترمسعيا ؟ سالك,O B-LOC O STAT
 طلوع زعترة سالك,O B-LOC STAT
 دوار زعتره سالك الاتجاهات,Barr B-LOC STAT O
 حركة سير الساوية,O O O
 طريق السلامة للجميع,Barr O O
 حادث سير اشارات للي داخل رام الله,O O O O O O O
 مفرق اللبن ازمه قويه والسير ماشي بطيء,O I-LOC STAT O O STAT O
 السير سالك,O STAT
 سبب ازمة اللبن الجيش مدخل البلد,O STAT I-LOC B-ORG O O
بيت ايل الطريق محفرة؟ هينا مسكرين الحفر بزفته,B-LOC I-LOC Barr O O STAT O O
 شيلو سالك,O STAT
 اشارات عيلي لاشارات شيلو الطريق سالك,O O O O Barr STAT
 ترمسعيا ازمة,B-LOC STAT
 دوار بيتا ازمه كبيره,Barr B-LOC STAT O
 ترمسعيا سالكة,B-LOC STAT
 ترمسعيا ازمه، كثافة سير سالكه حاليا,B-LOC STAT O O STAT O
لسا ازمه شكرا الك,O STAT O STAT
شباب شو وضع لساتو مأزم الحادث سالك,O O O O O O STAT
 سنجل لعيون الحراميه الطريق سالك,O O O Barr STAT
بوابه يبرود شو وضعها فاتحه,O O O O STAT
بوابه يبرود شو وضعها فاتحة,O O O O STAT
 دوار سينيا سالك,Barr O STAT
 انا رحت بيتين لرام الله سالكة,I-LOC O O B-LOC O STAT
 ترمسعيا سالككك,B-LOC STAT
ترمسعيا سالككك يعني سالك بالثلاث,B-LOC STAT O STAT O
 طريق بيتين سالكه,Barr O STAT
 الجلزون حاليا سالك,B-LOC O STAT
 بيت ايل ازمه,B-LOC I-LOC STAT
 مسكر,STAT
 الدخله,O
مسكر مش مسكر حادث,STAT O STAT O
 سالك,STAT
 مسكر عالجهتين,STAT O
 حادث حاجز بيت ايل,O Barr B-LOC I-LOC
 حادث اشارة بيت ايل,O O B-LOC I-LOC
 الجلزون بداية ازمة,B-LOC O STAT
 صرة للداخل,B-LOC O
 طريق بيتين لرام الله سالكه وفاضيه,Barr O B-LOC O STAT STAT
انا وصلت دوار الهدى الحمد لله عسلامة ازمة الجسر,I-LOC O Barr O O O O STAT O
حد بعرف اذا بوابة يبرود فاتحة او مسكرة فاتحة,O O O O O STAT O STAT STAT
حد بعرف اذا بوابة يبرود فاتحة او مسكرة فاتحه,O O O O O STAT O STAT STAT
 حادث اشارة بيت ايل للداخل رام الله,O O B-LOC I-LOC O O O
الجلزون؟ مرقت نتفة ازمة الجسر,O O O STAT O
 صرة هاي الحظاة سالك الاتجاهين,B-LOC O O STAT O
حدا مرق حوارة هسا يحكيلنا الوضع ؟ حواره سالكة ازمة مقبوله,O O B-LOC O O O O B-LOC STAT STAT O
مرقت نتفة ازمة الجسر الازمه بسبب الفوضويين,O O STAT O STAT O O
 حد بعرف سبب الازمه حواره,O O O STAT B-LOC
الازمه بسبب الفوضويين هذول مش فوضاويين، هذول ناس شكل,STAT O O O O O O O O
 ترمسعيا سالكه تماما,B-LOC STAT B-LOC
بوابة تل فاتحه ام مغلقه ؟؟؟ مغلقة,O B-LOC STAT O STAT O STAT
هذول مش فوضاويين، هذول ناس شكل لازم نلاقيلهم حل,O O O O O O O O O
بوابة تل فاتحه ام مغلقه ؟؟؟ انساه صارت الماضي,O B-LOC STAT O STAT O O O O
 حزما واصله جبع الازمه,B-LOC O B-LOC STAT
 حادث سير بيت ايل سبب الازمه,O O B-LOC I-LOC O STAT
 الجلزون اززززمه,B-LOC O
بيت ايل ؟؟ ازمة,B-LOC I-LOC O STAT
شو وضع نابلس لرام الله ازمات,O O O B-LOC O O
 ازمه,STAT
 حادث سير الان الطريق الواصل شقبا ورنتيس ونقل الإصابات الى المستشفيات واحداها خطيره,O O O Barr O O O O O O O O O
 الخيركيف طريق قلنديا كفر عقب للخارج الى رام الله,O Barr B-LOC O O O O O O
 طريق بيت ايل ازمة خفيفة وماشية الطريق,Barr B-LOC I-LOC STAT O STAT Barr
 جيش عطريق بيتين؟,B-ORG Barr O
الجلزون ازمة,B-LOC STAT
 سيارة شرطة اشارات بيت ايل مباشرة بتخالف سيارتين,O B-ORG O B-LOC I-LOC O O O
 المربعة تفتيش داخل وخارج,B-LOC STAT O O
 الجلزون ازمة خانقة,B-LOC STAT O
 اشارات بيت ايل سالكة,O B-LOC I-LOC STAT
حاجز حوارة سالك؟ سالك,Barr B-LOC STAT STAT
 تفتيش داخل وخارج,STAT O O
المربعة كيف؟ حاجز وتفتيش وازمة,B-LOC O Barr STAT STAT
شو اخر معلومة بيت ايل منيحة ازمة خفيفة الحادث سالكة,O O O B-LOC I-LOC O STAT O O STAT
حاجز حوارة سالك؟ سالك,Barr B-LOC STAT STAT
 ازمة زعترة الحلويات سرايا,STAT B-LOC O O
 اشارات عوفرا سالكة,O B-LOC STAT
 الدنيا ازمة بيتين باتجاه بيت ايل، الناس ماشيين عكس السير، ان شاء الله تفرق الدقيقتين,O STAT O O B-LOC I-LOC O STAT O O O O O O O
 بوابة يبرود فاتحة,O O STAT
 بيتين ازمة كبيرة محد يجي السير واقف تقريبا,O STAT O O O O STAT O
 الجلزون ازمة قوية,B-LOC STAT O
 اشارات عيون الحرامية سالكة,O O O STAT
 قلنديا وكفر عقب الشارع فاضي وسالك,B-LOC O O O STAT STAT
شو وضع ترمسعيا سالكة,O O B-LOC STAT
 دوار عينبوس لحاجز زعترة أزمة مش طبيعية,Barr O Barr B-LOC STAT O O
 اللي مستعجل يدور طريق ثانية,O O O Barr O
 طريق سنجل عيون الحرامية ازمة سبب,Barr O O O STAT O
 المربعة وراحو الجيش,B-LOC O B-ORG
 ترمسعيا سالكة,B-LOC STAT
شو وضع ترمسعيا سالكة,O O B-LOC STAT
 بيتين بيت ايل ازمة خانقة السير واقف,O B-LOC I-LOC STAT O O STAT
شو وضع حزما ازمة بإتجاه الجنوب,O O B-LOC STAT O O
 الاربعه فاتحه سالكه,O STAT STAT
 هيك فش أزمة,O O STAT
 بيت ايل سلكت,B-LOC I-LOC O
 اشارات شيلو سالكة,O O STAT
 اشارات عيلي سالكة,O O STAT
شو وضع ترمسعيا وبيت ايل ترمسعيا سالكة بيت ايل ازمة ماشية,O O B-LOC B-LOC I-LOC B-LOC STAT B-LOC I-LOC STAT STAT
الخير الطريق نابلس لرام الله حوارة زعترة بيت ايل سالكة ازمات,O Barr O B-LOC O B-LOC B-LOC B-LOC I-LOC STAT O
 حاجز زعترة سالك,Barr B-LOC STAT
 الحاجز الطرق فارغة,Barr O O
 دوار بيتا أزمة,Barr B-LOC STAT
 حاجز حوارة,Barr B-LOC
يسعد صباحكم شو اخبار طريق صرة ومفرق جيت سالكة,O O O O Barr B-LOC O B-LOC STAT
حاجز حوارة سالك,Barr B-LOC STAT
حاجز حوارة سالك,Barr B-LOC STAT
الخير ، جبع حزما الطريق ازمة,O O B-LOC B-LOC Barr STAT
تساهر وضعها شباب سالكة,O O O STAT
 دوار زعترة سالك الاتجاهات,Barr B-LOC STAT O
صره يا شباب سالكة,B-LOC O O STAT
 دوار بيتا الطريق لسا ازمة كبيرة واصلة دوار عينابوس,Barr B-LOC Barr O STAT O O Barr O
 دوار عينابوس ازمة الجسر,Barr O STAT O
 دوار يتسهار حركة سير طبيعية,Barr B-LOC O O O
 مفرق يتسهار سالك,O B-LOC STAT
زعترا لريحا شو لوضع؟ سالكة,B-LOC O O O STAT
 بيتين ازمة خانقة,O STAT O
طريق رام الله الجلزون ؟؟ ازمة,Barr O O B-LOC O STAT
 بوابة مادما مغلقة,O B-LOC STAT
بيت ايل ؟ ازمة ماشية,B-LOC I-LOC O STAT STAT
 طريق يتسهار سالكة بالاتجاهين,Barr B-LOC STAT O
 الخير بوابه يبرود فاتحه مسكره,O O O STAT STAT
الخير بوابه يبرود فاتحه مسكره فاتحة,O O O STAT STAT STAT
 حاجز صرة سالك بالاتجاهين,Barr B-LOC STAT O
 دوار بيتا ازمة,Barr B-LOC STAT
 مفرق جيت سالك الاتجاهات,O B-LOC STAT O
 طريق جيت طولكرم سالكة بالاتجاهين,Barr B-LOC O STAT O
 مفرق الطنيب سالك,O O STAT
 بيت ايل سالك,B-LOC I-LOC STAT
 طريق دير شرف سالكة,Barr B-LOC I-LOC STAT
 دوار دير شرف سالك,Barr B-LOC I-LOC STAT
 حاجز شافي شمرون حاليا سالك,Barr B-LOC I-LOC O STAT
 دوار مخماس ازمه يا شباب,Barr O STAT O O
 شرطة مدخل اماتين,B-ORG O O
شو وضع سالك,O O STAT
 حومش سالكة,O STAT
بيت ايل للداخل عرام الله ؟؟ سالكة,B-LOC I-LOC O O O O STAT
 حواره ازمه مش طبيعيه يا شباب,B-LOC STAT O O O O
رام الله اريحا طريق المعرجات كيف؟ سالكة تسرعش,O O O Barr O O STAT O
شو وضع قلنديا سالكة,O O B-LOC STAT
سالكة تسرعش تمان,STAT O O
كدوميم اشي ؟ سالكين,B-LOC STAT O STAT
 شوو الازمه اللي بحواره,O STAT O O
 طريق يامين الى حزما ازمه خانقه,Barr O O B-LOC STAT O
 يسعد صباحكم سيارة شرطة كسارات الطريفي ديرو بالكم متخبية,O O O B-ORG O O B-LOC O O
 الأزمة واصلة حزما لمحسوم جبع,STAT O B-LOC Barr B-LOC
 للخارج رام الله الداخل أزمة خفيفة الدوار,O O O O STAT O Barr
 ازمة عحوارة للي طالع نابلس,STAT B-LOC O O O
 قاتحه,O
 سوال بوابة مداما فاتحه,O O O STAT
سوال بوابة مداما فاتحه مغلقة,O O O STAT STAT
سوال بوابة مداما فاتحه جواب، مغلقه,O O O STAT O STAT
يعطيكم العافية بدي رقم الفوردات اللي بتوصل العمال الفجر نابلس لجبارة ارقام المجمعات بالرسائل المثبته,O O O O O O O O O O O B-LOC O O O
 كامل خط قلقيلية نابلس سالك ونظيف,O O O O STAT STAT
ارقام المجمعات بالرسائل المثبته رنيت فوردات طولكرم حكولي مش عنا هدول كراج تاني سوق الذهب,B-LOC O O O O O O O O B-LOC O O O O O
 صرة سالك يا اخوان,B-LOC STAT O O
الجلزون شباب؟؟ بيت سااك,B-LOC O B-LOC O
 زعترة ازمة وحاجز,B-LOC STAT Barr
 زعترة باتجاه رام الله ازمة خانقة,B-LOC O O O STAT O
 شرطه رمزونات عيون الحرامية,B-ORG O O O
 دوار بيتا باتجاه زعترة مزطم,Barr B-LOC O B-LOC STAT
وينك عالحاجز,O O
 حاجز حواره حركه سير قويه ماشيه,Barr B-LOC O O O STAT
يعطيكم العافية طريق رام الله لنابلس سالكة,O O Barr O O O STAT
يعطيكم العافية طريق رام الله لنابلس ازمة,O O Barr O O O STAT
حاجز حواره حركه سير قويه ماشيه روح لحق حالك الازمة الي قدامك,Barr B-LOC O O O STAT O O O STAT O O
 ازمه واقفه نص حاجز حواره لدوار حواره لييتسهار,STAT STAT O Barr B-LOC Barr B-LOC B-LOC
ازمه واقفه نص حاجز حواره لدوار حواره لييتسهار لدوار عينبوس مادة,STAT STAT O Barr B-LOC Barr B-LOC B-LOC Barr O O
 بتروح الطياره,O O
 وقوووووف تام للي طالع حاجز حواره,O O O O Barr B-LOC
 الي طالع نابلس حواره ازمة دوار يتسهار سالك,O O O B-LOC STAT Barr B-LOC STAT
 أزمة ترمسعبا,STAT B-LOC
 دوار بيتا ازمة,Barr B-LOC STAT
 بوقفو سيارة سيارة عزعترة عشان هيك الازمة,O O O B-LOC O O STAT
 ازمة زعترة واصلة للنجوم,STAT B-LOC O O
 حاجز حواره لمفرق بورين لدوار ييتسهار ازمه,Barr B-LOC O O Barr B-LOC STAT
خير رام الله للخليل وضع حزمه ازمه العيزريه كثافه سير الكونتينر سالك اشارات عصيون ازمه,O O O O O O STAT B-LOC O O B-LOC STAT O O STAT
 دوار ييتسهار سالك,Barr B-LOC STAT
 ازمة,STAT
 ماشية عالخفيف,STAT O
 ازمه خانقه حواره باتجاه زعتره,STAT O B-LOC O B-LOC
 ازمة خانقة للي نازل حوارة لدوار عينابوس,STAT O O O B-LOC Barr O
 الازمه حلويات العكر لدوار بيتا لزعتره فلللل,STAT O O Barr B-LOC B-LOC O
 دوار يتسهار سالك الاتجاهات,Barr B-LOC STAT O
 السير واقف بتجاة زعترة,O STAT O B-LOC
 ازمة خانقه طلوع زعتره,STAT O O B-LOC
 مفرق يتسهار سالك تواجد لجيب جيشوانتبهو منيح المطر,O B-LOC STAT O O O O O
شو ازمه اتجاه زعتره؟؟ تفتيش للي طالع حواره الله يحرقهم,O STAT O B-LOC STAT O O B-LOC O O
 بوابة مادما مغلقة,O B-LOC STAT
 جيش بوقفوا سيارات,B-ORG O O
 الازمه لنص حواه,STAT O O
 الي بدو يختصر ازمه حواره لطريق رام الله يطلع طريق جماعين,O O O STAT B-LOC Barr O O O Barr B-LOC
 الي بدو يختصر ازمه حواره لطريق رام الله يطلع طريق جماعين انا هيني طلعتها,O O O STAT B-LOC Barr O O O Barr B-LOC I-LOC O O
 تفتيش كامل نزلوا صاحبها,STAT O O O
 هاد سبب الازمه,O O STAT
 كامل خط يتسهار سالك,O O B-LOC STAT
 ازمة خفيفة الي نازل يتسهار لجيت,STAT O O O B-LOC B-LOC
 الي بدو يختصر ازمه حواره لطريق رام الله يطلع طريق جماعين انا هيني طلعتها سوبر ماركت النجوم وادخلو الدخله وكملو دغري,O O O STAT B-LOC Barr O O O Barr B-LOC I-LOC O O O O O O O O O
 حاجز زعتره وتفتيش سيارت,Barr B-LOC STAT O
 حاجز صرة سالك تمامامفرق جيت صرة الاتجاهات سالك,Barr B-LOC STAT O B-LOC B-LOC O STAT
 فتح السير الحركة بطيئه,STAT O B-LOC O
 وحواره ازمه خارج,O STAT O
 دوار كدوميم سالك,Barr B-LOC STAT
 طلوع الفندق سالك,O B-LOC STAT
 شباب لسه الحاجز موجود زعترة,O O Barr O B-LOC
 دوار سلمان الفارسي سالك الاتجاهات اي ازمة كامل خط يتسهار سالك ونظيف,Barr B-LOC I-LOC STAT O I-LOC STAT O O B-LOC STAT STAT
ازمة حوارة شو وضعها ازمه فلل,STAT B-LOC O O STAT O
 ال طالع حواره رام الله ازمه مش طبيعي,I-LOC O B-LOC O O STAT O O
 رمزونات الفندق سالكة,O B-LOC STAT
 حركة السير نشطة بتجاه زعتره,O O O O B-LOC
 تم فتح الحاجز,O STAT Barr
 شرطة ترمس عيا,B-ORG O O
 والطريق سالك باذن الله,O STAT O O
صحيح الله يردلك ياها سالمه,O O O O O
 تواصل الشرطة رنلهم او اقرب مركز شرطة,O B-ORG O O O O B-ORG
 حاجز صرة سالك ونظيف,Barr B-LOC STAT STAT
 ازمه دوار سينيا,STAT Barr O
 ازمه واقفه الدوار الي عيين سينيا,STAT STAT Barr O O O
 زعتره سالك فتح الحاجز,B-LOC STAT STAT Barr
 بوابة عزون فاتحة وسالكة,O O STAT STAT
 زعتره سالكه اخي,B-LOC STAT O
 حاجز عناب طولكرم سالك ونظيف,Barr B-LOC O STAT STAT
 زعترة سألك ببطئ,B-LOC O O
 ازمه رامي ليفي والسير واقف,STAT O O O STAT
 حواره باتجاه زعتره ازمه بسبب حاجز تفتيش للجيش,B-LOC O B-LOC STAT O Barr STAT B-ORG
حدا بعرف شو بحوارة الحاجز الي زعتره بدها تمشي الازمه الي كانت,O O O B-LOC Barr O B-LOC O O STAT O O
 كامل خط قلقيلية سالك بالاتجاهين والطريق بتخلى الشرطة,O O O STAT O O O B-ORG
 حاجز عناب جب جيش واقف,Barr B-LOC B-LOC B-ORG STAT
 زعتره باتجاه اشارات شيلو سالك للجهتين لترمسعيا حركه سير ماشيه,B-LOC O O O STAT O B-LOC O O STAT
 ترمسعيا حركه سير قويه وماشيه,B-LOC O O O STAT
 شرطه اسرائيليه حاجز حواره,B-ORG B-LOC Barr B-LOC
 الخير شباب جيب شرطه الدوار حواره,O O O B-ORG Barr B-LOC
 حوارة سالكة بلاتجاهين,B-LOC STAT O
 حاجزين سيارة زعترة,Barr O B-LOC
 زعتره باتجاه اشارات شيلو سالك للجهتين لترمسعيا حركه سير ماشيه لعيون الحراميه سالكه,B-LOC O O O STAT O B-LOC O O STAT O O STAT
 سياره شرطه نازله عيون الحراميه,O B-ORG O O O
 صرة سالك وفاضي,B-LOC STAT STAT
 الخير سيارة شرطة حاجز حوارة,O O B-ORG Barr B-LOC
البوابة مغلقة,O STAT
البوابة مسكره,O STAT
 اشارات بيت ايل سالك حركه سير ماشيه,O B-LOC I-LOC STAT O O STAT
 صره فاتح ودير شرف فاتح,B-LOC STAT B-LOC I-LOC STAT
 الخير الطريق عيون الحرمينلقلنديا,O Barr O O
الخير الطريق عيون الحرمينلقلنديا هيني لهلا حركه سير ماشيه شرطه,O Barr O O O O O O STAT B-ORG
 دوار مخماس حركه سير ماشيه,Barr O O O STAT
 باب رامي ليفي لجبع ازمه واقفه,O O O B-LOC STAT STAT
 نهار اليوم بالصلاه عالنبي ازمات,O O O B-LOC O
نهار اليوم بالصلاه عالنبي ازمات لتصفي نيتك اول,O O O B-LOC O O O O
 الازمه رامي ليفي لجبع لحزمه,STAT O O B-LOC O
 ازمه جبع,STAT B-LOC
 الي نازل جبع لحزمه ازمه فللللللل,O O B-LOC O STAT O
 جبع لحزمه,B-LOC O
 اسعاف باتجاه حزمه جبع والازمه خرافيه,O O O B-LOC O O
 طولكرم مفرق جت صرة سالك ونظيف,O O B-LOC B-LOC STAT STAT
 حاجز صرة سالك ونظيف,Barr B-LOC STAT STAT
الطريق رام الله لجنين حركه سير ماشيه واغلب الطريق شرطه,Barr O O O O O STAT O Barr B-ORG
المربعة حدا مرق يفيدنا حاليا سالك,B-LOC O O O O STAT
 جبع لحزمه وقوف تام,B-LOC O O O
طريق طولكرم جنين؟؟ مافي حواجز بطريقك سالكه حاليا,Barr O O O Barr Barr STAT O
 بوابة جسر مادما مغلقة,O O B-LOC STAT
حاليا سالك جيش يعني,O STAT B-ORG O
 كامل خط يتسهار سالك ونظيف دوار سلمان الفارسي سالك الاتجاهات ونظيف,O O B-LOC STAT STAT Barr B-LOC I-LOC STAT O STAT
 زعتره سالك,B-LOC STAT
حززززززززززمه محلك بروح الحمرة صرت واصل,O O O B-LOC O O
وضع بيت ايل حركه سير قويه ماشيه,O B-LOC I-LOC O O O STAT
شو وضع كفر عقب ازمه وقلنديا ازمه وجبع ازمه,O O O O STAT B-LOC STAT B-LOC STAT
شو وضع كفر عقب ازمة ماشية,O O O O STAT STAT
 حوارة باتجاه زعتره او العكس سالك وفاضي,B-LOC O B-LOC O O STAT STAT
طرق اريحا سالكه دير بالك الشرطه,Barr O STAT B-LOC O B-ORG
 ازمه فلللل,STAT O
 العيزربه ازمه للجهتين,O STAT O
 العيزريه ازمه للجهتين,B-LOC STAT O
بوابه ببرود شو وضعها فاتحه,O O O O STAT
 الي جاي الكونتينر للعيزريه ازززززمه,O O B-LOC O O
 حاجز حوارة سالك ونظيف,Barr B-LOC STAT STAT
 الكونتينر سالك تماما للجهتين,B-LOC STAT B-LOC O
شو وضع طريق بيت آيل حركه سير قويه ماشيه,O O Barr B-LOC O O O O STAT
شو وضع طريق بيت آيل حركة سير ماشية,O O Barr B-LOC O O O STAT
 شباب صره تفتيش,O B-LOC STAT
صرة تفتيش بالاتجاهين؟ الخارج,B-LOC STAT O O
 سالك صرة,STAT B-LOC
 نابلس بطولكرم سالكه شباب,O O STAT O
 خط تل المربعة سالك ونظيف,O B-LOC B-LOC STAT STAT
 طريق نابلس طولكرم عناب سالك,Barr O O B-LOC STAT
جبع وحزما شو وضعهن ازمه جبع لحزمه ازمه للشمال سالكه,B-LOC B-LOC O O STAT B-LOC O STAT O STAT
 عصيون ازمه عالاشاره,O STAT O
 ازمة خانقة الرام لجبع,STAT O B-LOC B-LOC
 مدخل البيرة ازمة للفايت,O O STAT O
 شافي شمرون تفتيش وتفشش بالناس,B-LOC I-LOC STAT O O
الخير طريق جبع حزما؟ ازمه خانقه,O Barr B-LOC B-LOC STAT O
شو وضع حوارة وزعترة حركه سير ماشيه,O O B-LOC B-LOC O O STAT
العيزريه كيافه سير ايش قصدك طريق العيزريه وين يعني مدخلها,B-LOC O O O O Barr B-LOC O O O
مدخلها مدخلها حركه سير ماشيه والعيزريه الشارع الرئيسي كثافه سير للجهتين,O O O O STAT B-LOC O O O O O
شو وضع نابلس لرام الله حركه سير ماشيه,O O O B-LOC O O O STAT
شو وضع طريق المعرجات؟ حركه شاحنات والطريق سالكه,O O Barr O O O O STAT
 حوارة للخارج,B-LOC O
حوارة للخارج سالك توكل عالله,B-LOC O STAT O O
 الى الخارجين رام الله بوابه يبررد مفتوحه,O O O O O O STAT
 يبرود البوابه مفتوحه,O O STAT
 محسوم جبع ازمه,Barr B-LOC STAT
شافي شمرون شو وضعه؟؟؟ ازمة,B-LOC I-LOC O O STAT
 حزما وجبع والرام أزمة قاتلة,B-LOC B-LOC B-LOC STAT O
 حواره سالكه,B-LOC STAT
 بوابة يبرود فاتحة مسكرة,O O STAT STAT
 حواره وزعتره سالكات,B-LOC B-LOC STAT
 فيش ازمه,O STAT
بوابة يبرود فاتحة مسكرة فاتحه,O O STAT STAT STAT
؟ الحمرا سالك وجود جيش عالحاجز,O B-LOC STAT O B-ORG O
للجنوب يعني باتجاه رام الله سالكة,O O O O O STAT
يعني باتجاه رام الله سالكة اه سالكه للشمال,O O O O STAT O STAT O
 قلنديا فل ازمة,B-LOC O STAT
صحيح ايش مالهم هيك والله يا اخي بعرف هيني فب الازمه,O O O O O O O O O O STAT
شتل قصدك السكودا قبلو صحيح,B-LOC O O O O
 ازمه قويه حاجز بيت ايل للخارجين رام الله لقبل دوار الهدى,STAT O Barr B-LOC I-LOC O O O O Barr O
 حزما ازمة خانقة دوار الرام لاخر نزول حزما بالزبط,B-LOC STAT O Barr B-LOC O O B-LOC O
 ازمة قوية جدآ,STAT O O
 للداخل,O
 حاجز صرة سالك ونظيف كامل مفرق جت طولكرم سالك الاتجاهات,Barr B-LOC STAT STAT O O B-LOC O STAT O
 دير شرف ازمه,B-LOC I-LOC STAT
 طريق دير شرف المتحده الشرطه تبعتنا نازله نعف مخالفات السرعه ديرو بالكم,Barr B-LOC I-LOC O B-ORG O O O O O B-LOC O
بوابة بيتين ؟ فاتحة,O O O STAT
 العيزرية ازمه مش طبيعيه,B-LOC STAT O O
 اشارات عيون الحراميه لغاية اللبن سالكه تمام,O O O O I-LOC STAT O
 زعتره بداية ازمه الان، الافضل قبلان يتما,B-LOC O STAT O O O B-LOC
 الطريق دوار بيتا لدوار عينبوس سالك,Barr Barr B-LOC Barr O STAT
 كامل شارع حواره سالك بالاتجاهين حاليا دوار بيتا لدوار تساهر,O O B-LOC STAT O O Barr B-LOC Barr O
 زعترة ساالكة,B-LOC STAT
فش ايشي طيب، وهسه سلكت، وين المشكله,O O O O O O O
 احنا دائما بنكتب حاليا,O O O O
 بوابة تل مأدما حاليا مغلقه,O B-LOC B-LOC O STAT
 كامل شارع تساهر سالك بالاتجاهين,O O O STAT O
 ازمة ماشية باتجاه بيتا,STAT STAT O B-LOC
 حاجز جيت صره حاليا سالك بالاتجاهين وفاضي,Barr B-LOC B-LOC O STAT O STAT
 طريق حزمة للنازل الى الجنوب,Barr O O O O
طريق حزمة للنازل الى الجنوب زي العمى,Barr O O O O O O
 دوار يتسهار سالك حركة سير قوية,Barr B-LOC STAT O O O
 ازمه الرام كفر عقب وكمان ازمه حزما,STAT B-LOC O O O STAT B-LOC
زعترة الان؟ سالك,B-LOC O STAT
 حاجز عناب حاليا سالك بالاتجاهين,Barr B-LOC O STAT O
 يرجى الانتباه والحذر الشديد، امطار قويه مفرق جيت تقريبا لطولكرم,O O O O O O O B-LOC O O
 شباب الكل ينتبة عملية بحوارة واشتباك,O O O O B-LOC O
 شباب حوارة سالكة,O B-LOC STAT
 اطلاق نار سيارة مملوكة لمستوطنين عدة إصابات حاجز حواره,STAT O O O B-ORG O O Barr B-LOC
 حدث امني عحاجز حواره,O O Barr B-LOC
 اسعافات,O
 اطلاق نار سياره مستوطنين,STAT O O B-ORG
 فاتحه,STAT
 حاجز شافي شمرون تفتيش,Barr B-LOC I-LOC STAT
 الشارع لحد سألك,O O O
 حاجز زعترا مغلق للنازل بإتجاه حوارة,Barr B-LOC STAT O O B-LOC
 جيش عدوار عينابوس,B-ORG Barr O
 زعتره مغلقه الجهات الان,B-LOC STAT O O
 حركة جيش وإسعاف قوية,O B-ORG O O
 اغلاق زعتىه الاتجتهات,STAT B-LOC O
 اسعافات دوار عينبوس,O Barr O
 سكروا البوابه,STAT O
 حاجز شافي شمرون مغلق,Barr B-LOC I-LOC STAT
 الكل يهرب حواره بنهبلو,O O B-LOC O
 ديرة بالكم يا جماعة,B-LOC O O O
 اطلاق نار,STAT O
 ازا مش مضطرين تروحوووش,O O O O
 علقنا ارئيل سكرو المخاصيم,O B-LOC STAT O
 صره مغلق,B-LOC STAT
 ديرو بالكم شباب,B-LOC O O
 لحاجز فاتح حواره,Barr STAT B-LOC
علقنا ارئيل سكرو المخاصيم دورنا الك اخوي تكلكش,O B-LOC STAT O O STAT O O
 شباب مستطونين مسلحين سكرو شارع حوارة هيهم قدامي,O B-ORG O STAT O B-LOC O O
 اطلاق نار سياره للمستوطنين حواره,STAT O O B-ORG B-LOC
 دوار يتسهار الان كامل خط حوارة مغلق,Barr B-LOC O O O B-LOC STAT
 طريق رام الله نابلس اي طريق فاتحه,Barr O O O I-LOC Barr STAT
 سكرو زعترة,STAT B-LOC
 طرق سكرت,Barr STAT
 قانا فاتحه شباب,I-LOC STAT O
طريق صرة ؟ مغلق بالبوابات الحديدية بالاتجاهين,Barr B-LOC O STAT O O O
 مغلقه زعتره كاملا,STAT B-LOC O
 اي حد عالق نابلس بيتي مفتوح للجميع بتشرف,I-LOC O O O B-LOC STAT O O
 طريق لرام الله سكرت,Barr B-LOC O STAT
 وانا بيتي مفتوح للجميع,O B-LOC STAT O
 ازمه واستنفار,STAT O
 يسعد مساكم شباب الي معلق بحواره انا بيتا دورنا دوركم يا اخوان,O O O O O O I-LOC B-LOC O O O O
 زعتره مسكره كامله,B-LOC STAT O
 اي حد عالق نابلس بيتي مفتوح للجميع بتشرف امانة ماحدا يتردد,I-LOC O O O B-LOC STAT O O O B-LOC O
 حاجز صرة,Barr B-LOC
الطريق لوادي قانا مفتو فاتح اه,Barr B-LOC I-LOC STAT STAT O
 صرة مسكر,B-LOC STAT
 مقتل مستوطنين واصابة اخر عملية اطلاق نار نفذها فلسطيني حوارة نابلس وانسحاب المنفذ بسلام,O B-ORG O O O STAT O O I-ORG B-LOC O O O O
 زعترة مغلق,B-LOC STAT
 واد قانا سالكة,B-LOC I-LOC STAT
 طولكرم نابلس فاتحه,O O STAT
 مسكرين حاجز زعترة,STAT Barr B-LOC
 صرة سكر,B-LOC STAT
 يسعد مساكم بوابت عوفره فاتحه,O O O B-LOC STAT
 تم اغلاق مداخل بلدة حوارة بالكامل,O STAT O O B-LOC O
 صرة سكروها,B-LOC STAT
 صورة مين مسكر,B-LOC O STAT
 الي فايت نابلس صره ودير شرف مسكر,O O O B-LOC B-LOC I-LOC STAT
دير شرف سالكة,B-LOC I-LOC STAT
 والي طالع مسكر,O O STAT
للي طالع نابلس حوارة مسكر,O O O B-LOC STAT
 شافي شمرون مسكر,B-LOC I-LOC STAT
 دشر شرف غالبا مشكر,O I-LOC O O
 حاجز صرة مغلق بالاتجاهين بالبوابات سكروو,Barr B-LOC STAT O O STAT
 مسكره كامله,STAT O
للي طالع نابلس حوارة مسكر,O O O B-LOC STAT
 زعتر امسكر,B-LOC STAT
 وصلت رسالة العقبة الان تصل رسالة شرم الشيخ,O STAT O O B-LOC STAT O O
 ديرشرف ازمة كبيرة مش تسكير كامل,O STAT O O O O
 سالك حالياً,STAT O
 شرطة,B-ORG
 عمليه إطلاق نار حواره وزعتره مسكره الجهات,O O O B-LOC B-LOC STAT O
 السلامه للجميع شاء الله,O O O O
 زعتره الدوار مسكر,B-LOC Barr STAT
حاجز صرة مغلق بالاتجاهين بالبوابات سكروو واللع,Barr B-LOC STAT O O STAT O
 ديرو بالكم يا اخوان,B-LOC O O O
 زعترة سالك باتجاه جماعين؟,B-LOC STAT O B-LOC
 عناب فاتحة,B-LOC STAT
 صره مسكره بالاتجاهين,B-LOC STAT O
كدوميم صرة شو وضعهم مسكر,B-LOC B-LOC O O STAT
 حاجز صرة,Barr B-LOC
حاجز صرة مسكرر,Barr B-LOC STAT
كدوميم صرة شو وضعهم صرة مغلقة,B-LOC B-LOC O O B-LOC STAT
 مسكر دير شرف,STAT B-LOC I-LOC
ديرشرف الان ازمة مسكرة,O O STAT STAT
 زعترة تسكير كامل ممنوع الحركة نهائيا,B-LOC O O O B-LOC O
ازمة مسكرة ازمة جب واقف بالطريق,STAT STAT STAT B-LOC STAT O
 اتسهار فاتحه,B-LOC STAT
 سلام حاجز حوارة,O Barr B-LOC
زعتر اتجاه اريحا اغلاق الاتجاهات,B-LOC O O STAT O
 مسكر حوارة,STAT B-LOC
 اغلاق بوابات شافي شمرون,STAT O B-LOC I-LOC
 أزمة خانقة دوار دير شرف,STAT O Barr B-LOC I-LOC
 حوارة مسكر,B-LOC STAT
انا مروح رام الله نابلس الطريق مسكره,I-LOC O O O O Barr STAT
شباب شو اخبار دير شرف مسكر,O O O B-LOC I-LOC STAT
انا مروح رام الله نابلس الطريق مغلقة اىداخل والخارج,I-LOC O O O O Barr STAT O O
 صره داخل نابلس مسكر,B-LOC O O STAT
انا مروح رام الله نابلس الطريق مسكره اريحا,I-LOC O O O O Barr STAT O
دير شرف شو وضعها مسكرة,B-LOC I-LOC O O STAT
شو وضع طريق الحمرا سالكة,O O Barr B-LOC STAT
 يا جماعه بدي اطلع نابلس حاجز حوارة الطريق,O O O O O Barr B-LOC Barr
 صره الخارج والداخل مغلق,B-LOC O O STAT
يا جماعه بدي اطلع نابلس حاجز حوارة الطريق مسكرة,O O O O O Barr B-LOC Barr STAT
 صره مغلقه بالكامل,B-LOC STAT O
بدي اروح حواره كيفد مسكره,O O B-LOC O STAT
 دير شرف تم اغلاقها الان,B-LOC I-LOC O STAT O
 متابعة جيش الاحتلال يغلق حاجز حوارة العسكري,O B-ORG O O Barr B-LOC O
 شباب اني اسلك طريق نابلس عرام الله,O O O Barr O O O
 اغلاق الحوجز للداخلين والخارجين نابلس,STAT O O O O
شباب اني اسلك طريق نابلس عرام الله الاغلب مغلق,O O O Barr O O O O STAT
 صحيفة يديعوت أحرونوت التقديرات تشير عملية اغتيال المهندس الكبير سرايا القدس اليوم سوريا، جزء تحرك واسع يهدف إحباط سلسلة الهجمات تحاول الجهاد الإسلامي تنفيذها رمضان,O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
شو وضع حاجز الحمرا شباب سالكة,O O Barr B-LOC O STAT
عصيرة الشمالية فاتحة ؟ فاتحة لهسه,O O STAT O STAT O
 بدي اروح نابلس حواره مسكره طريق تانيه,O O O B-LOC STAT Barr O
 دير شرف اززززمة,B-LOC I-LOC O
 مسكرة دير شرف,STAT B-LOC I-LOC
بيت فريك شو وضعها ؟ مسكر وازمة,B-LOC I-LOC O O O STAT STAT
 حواره سكرت,B-LOC STAT
 خاصةً للي بعرفو الطرق,O O O O
حوارة شو وضعها يا شباب مغلقة,B-LOC O O O O STAT
حاجز حوارة شو وضعو مغلق,Barr B-LOC O O STAT
 وشافي شمرون مسكر بالاتجاهين,B-LOC I-LOC STAT O
صرة فاتح ؟ مسكر,B-LOC STAT O STAT
 حواره زعتره دير شرف كلو سكر,B-LOC B-LOC B-LOC I-LOC O STAT
 طريق دير شرف مسكره,Barr B-LOC I-LOC STAT
شافي شمرون ؟ مسكر بالاتجاهين,B-LOC I-LOC O STAT O
 الطرق سكرت يا اخوان,O STAT O O
 يجماعة الخير والى نابلس حالياً الطرق اغلبها مغلقة امنة اشي للطلعات طرق القرى اسلكوهاا,O O O O O O O STAT O STAT O Barr O O
 مسكر,STAT
 حاجز وتفتيش للسيارات المتوجهة وادي قانا,Barr STAT O O B-LOC I-LOC
 شباب الحمرة سالكة,O B-LOC STAT
 دير شرف للخارج,B-LOC I-LOC O
دير شرف للخارج كلو مسكر,B-LOC I-LOC O O STAT
 زعترة مغلقة الجهات,B-LOC STAT O
 الداخل نابلس مفرق الجنيدي,O O O O
طريق عقربا لبيتا ، لعورتا لدوار يتسهار يا بتروح يتسهار او بتكمل بورين وتل وتنزل صرة او بتطلع المربعة صرة مغلقة,Barr O B-LOC O B-LOC Barr B-LOC O O B-LOC O O O B-LOC O B-LOC O O B-LOC B-LOC STAT
 زعتره وحواره تسكير,B-LOC O O
 بيتا عقربا مفتوح,B-LOC O STAT
 سكروهم بالكامل,STAT O
 دير شرف مسكره بالاتجاهين,B-LOC I-LOC STAT O
طريق جبع عصيرة فاتحة ؟ فاتحة لهسه,Barr B-LOC O STAT O STAT O
 سكرت طريق ارىيل عشان العملية,STAT Barr O O O
المربعة سكرت,B-LOC STAT
 مغلق بالكامل,STAT O
 مسكرة ديرشرف,STAT O
 تل مغلق,B-LOC STAT
 مسكرة طريق اريىيل,STAT Barr O
 تفتيش الداخل نابلس,STAT O O
صرة شو وضعها؟؟؟؟ مغلق,B-LOC O O STAT
كيف؟ مغلق,O STAT
 ادخلو عقربا بتكملو لبيتا والقرىاسلك اشي طرق القرى حالياً,O O O B-LOC O STAT Barr O O
صرة شو وضعها؟؟؟؟ مغلق,B-LOC O O STAT
 حاجز الحمرا فاتح مسكر,Barr B-LOC STAT STAT
 صره مغلق,B-LOC STAT
زعترة شو وضعها مسكرة,B-LOC O O STAT
 دير شرف مغلق,B-LOC I-LOC STAT
 يا اخوان طريق المربع يتسهار مغلقه بالكامل,O O Barr B-LOC B-LOC STAT O
لمربعة مغلق,B-LOC STAT
 مغلقة,STAT
 دير شرف حاجز,B-LOC I-LOC Barr
 ازمة,STAT
 يا اخوان انا حوارهكل الطرق المؤديه لحواره مسكره,O O I-LOC O O O O STAT
بيت فوريك شو وضعها؟ مسكر,B-LOC I-LOC O O STAT
 صره الداخل والخارج مغلق,B-LOC O O STAT
 صرة مسكر علا الجهتين الي طالع نابلس,B-LOC STAT O O O O O
شباب دير شرف شو وضعها مغلق,O B-LOC I-LOC O O STAT
 اتسهار فاتحه,B-LOC STAT
 للتوضيح حاجز حوارة مغلقخط حوارة كامل مغلقزعترة الجهات مغلقةدير شرف مغلقحاجز صرة مغلقة البوابات بالاتجاهين,O Barr B-LOC STAT B-LOC O O O O I-LOC O B-LOC STAT O O
للتوضيح حاجز حوارة مغلقخط حوارة كامل مغلقزعترة الجهات مغلقةدير شرف مغلقحاجز صرة مغلقة البوابات بالاتجاهين شافي شمرون كمان مغلق,O Barr B-LOC STAT B-LOC O O O O I-LOC O B-LOC STAT O O B-LOC I-LOC O STAT
اتسهار فاتحه فاتحة لهسه توصلها وين صرة مسكرة,B-LOC STAT STAT O O O B-LOC STAT
يا اخوان انا حوارهكل الطرق المؤديه لحواره مسكره الطريق الوحيده للدخول الى حواره واد قانا ارائيل جماعين او طريق المحاجر,O O I-LOC O O O O STAT Barr O O O B-LOC B-LOC I-LOC B-LOC B-LOC O Barr O
شو وضع لمربعة مسكره,O O B-LOC STAT
 طريق الكفريات طول كرم,Barr O O O
شو وضع لمربعة مسكره,O O B-LOC STAT
 للتوضيح حاجز حوارة مغلقخط حوارة كامل مغلقزعترة الجهات مغلقةدير شرف مغلقحاجز صرة مغلقة البوابات بالاتجاهينشافي شمرون تفتيش مغلق,O Barr B-LOC STAT B-LOC O O O O I-LOC O B-LOC STAT O O I-LOC STAT STAT
 للتوضيح حاجز حوارة مغلقخط حوارة كامل مغلقزعترة الجهات مغلقةدير شرف مغلقحاجز صرة مغلقة البوابات بالاتجاهين,O Barr B-LOC STAT B-LOC O O O O I-LOC O B-LOC STAT O O
 للتوضيح حاجز حوارة مغلقخط حوارة كامل مغلقزعترة الجهات مغلقةدير شرف مغلقحاجز صرة مغلقة البوابات بالاتجاهينشافي شمرون تفتيش مغلقالمربعة حاجز البديل طريق بورين الجبلية او عراق بورين,O Barr B-LOC STAT B-LOC O O O O I-LOC O B-LOC STAT O O I-LOC STAT O Barr O Barr O O O O O
 بيت فورك فاتح,B-LOC I-LOC STAT
 حاجز عناب,Barr B-LOC
الحمرا شو وضعها سالكة لهسه,B-LOC O O STAT O
الحمرة فاتحة ؟ المربعة مغلقة طريق الجبل لهسا فاتحة,B-LOC STAT O B-LOC STAT Barr O O STAT
صحيح طيبة رام الله لنزول معالي افرايمعند برج الجيش اليسار اخر الطريق بتاخدي بتكوني حاجز الحمرا,O O O O O O O O B-ORG O O Barr O O Barr B-LOC
 حومش فاتح,O STAT
بيت فورك فاتح سكر,B-LOC I-LOC STAT STAT
زعترة مغلق,B-LOC STAT
 للي طالع رام اللهمخماس المعرجات العوجا خط  حاجز الحمرا نابلس,O O O O O O O Barr B-LOC O
حواره مغلق بالاتجاهين,B-LOC STAT O
 المنفذ اسعد بشار ادعولو,O O O O
 حاجز عناب يا شباب,Barr B-LOC O O
المربعه حاجز,B-LOC Barr
 مداخل نابلس مسكره,O O STAT
 لاتحط اسماء حدا,O O O
 سكر لسا,STAT O
حاجز عناب يا شباب سالك,Barr B-LOC O O STAT
صره مسكر,B-LOC STAT
 مداخل نابلس مغلقة طريق الجبل بورين عراق بورين,O O STAT Barr O O O O
 صره مغلق,B-LOC STAT
 محنا منقلك مغلقه يا زلمة,O O STAT O O
الي بدو يطلع حوارة اللبن الشرقية ؟ طريق المحاجر او جماعين,O O O B-LOC I-LOC O O Barr O O B-LOC
 دير شرف بلاتجاهين مغلقة,B-LOC I-LOC O STAT
 ديرشرف مغلق,O STAT
 مسكر صره,STAT B-LOC
عصيره شمالية ؟ فاتح,O O O STAT
 صرة مشكر الاتجاهين,B-LOC O O
 الطرق داخل حواره جيش,O O B-LOC B-ORG
بدي اروح نابلس طريقي حواره شو طريق تانيه اروح الرجاء الرد حاليا مسكره الطرق,O O O Barr B-LOC O Barr O O O O O STAT O
 بلاتجاهين مسكر,O STAT
 حوارة مغلقزعترة مغلقدير شرف مغلق,B-LOC O O I-LOC STAT
 للتوضيح حاجز حوارة مغلقخط حوارة كامل مغلقزعترة الجهات مغلقةدير شرف مغلقحاجز صرة مغلقة البوابات بالاتجاهينشافي شمرون تفتيش مغلقالمربعة حاجز البديل طريق بورين الجبلية او عراق بورين,O Barr B-LOC STAT B-LOC O O O O I-LOC O B-LOC STAT O O I-LOC STAT O Barr O Barr O O O O O
 صره مسكره يا عمي,B-LOC STAT O O
 بورين عراق بورين فاتحه مسكره,O O O STAT STAT
 مفرق الغاز مغلق الطنيب,O O STAT O
 للتوضيح حاجز حوارة مغلقخط حوارة كامل مغلقزعترة الجهات مغلقةدير شرف مغلقحاجز صرة مغلقة البوابات بالاتجاهينشافي شمرون تفتيش مغلقالمربعة حاجز البديل طريق بورين الجبلية او عراق بورين,O Barr B-LOC STAT B-LOC O O O O I-LOC O B-LOC STAT O O I-LOC STAT O Barr O Barr O O O O O
 وضع الطرق حالياحاجز حوارة مغلقخط حوارة كامل مغلقزعترة الجهات مغلقةدير شرف مغلقحاجز صرة مغلقة البوابات بالاتجاهينشافي شمرون تفتيش مغلقالمربعة حاجز البديل طريق بورين الجبلية عراق بورين,O O O B-LOC STAT B-LOC O O O O I-LOC O B-LOC STAT O O I-LOC STAT O Barr O Barr O O O O
 للتوضيح حاجز حوارة مغلقخط حوارة كامل مغلقزعترة الجهات مغلقةدير شرف مغلقحاجز صرة مغلقة البوابات بالاتجاهينشافي شمرون تفتيش مغلقالمربعة حاجز البديل طريق بورين الجبلية او عراق بورين,O Barr B-LOC STAT B-LOC O O O O I-LOC O B-LOC STAT O O I-LOC STAT O Barr O Barr O O O O O
 للتوضيح حاجز حوارة مغلقخط حوارة كامل مغلقزعترة الجهات مغلقةدير شرف مغلقحاجز صرة مغلقة البوابات بالاتجاهينشافي شمرون تفتيش مغلقالمربعة حاجز البديل طريق بورين الجبلية او عراق بورين,O Barr B-LOC STAT B-LOC O O O O I-LOC O B-LOC STAT O O I-LOC STAT O Barr O Barr O O O O O
يجماعة اقرأووووووو سكري الشات,O O STAT O
 حد حوارة وحر وشريف يحذف الكميرات,O B-LOC O O O O
 للتوضيح حاجز حوارة مغلقخط حوارة كامل مغلقزعترة الجهات مغلقةدير شرف مغلقحاجز صرة مغلقة البوابات بالاتجاهينشافي شمرون تفتيش مغلقالمربعة حاجز البديل طريق بورين الجبلية او عراق بورين,O Barr B-LOC STAT B-LOC O O O O I-LOC O B-LOC STAT O O I-LOC STAT O Barr O Barr O O O O O
 للتوضيح حاجز حوارة مغلقخط حوارة كامل مغلقزعترة الجهات مغلقةدير شرف مغلقحاجز صرة مغلقة البوابات بالاتجاهينشافي شمرون تفتيش مغلقالمربعة حاجز البديل طريق بورين الجبلية او عراق بورين,O Barr B-LOC STAT B-LOC O O O O I-LOC O B-LOC STAT O O I-LOC STAT O Barr O Barr O O O O O
 دير شرف تسكير,B-LOC I-LOC O
 ال معرفت لسه فاتح لحد,I-LOC O O STAT O
صرة مسكره بالاتجاهبن,B-LOC STAT O
 حومش فاتحه امسكره,O STAT STAT
 طريق بزارية فاتحة,Barr O STAT
 صره مسكره,B-LOC STAT
 فاتحه,STAT
 الحمرة,B-LOC
 مسكرررر صره,O B-LOC
عالمربعه بمشو ؟ كافة الحواجز المحيطة بمدينة نابلس مغلقة فى طريق ع،اق بورين طريق الجبل بتودى قرية بورين هى اسلك طريق,B-LOC O O O O O O O STAT O Barr O O Barr O O O O O O Barr
 شباب بدي ادخل نابلس وين اروح,O O O O O O
 عصيرة فاتحه,O STAT
 مسكره,STAT
 شو معرفت لسه فاتح لحد,O O O STAT O
 صره مسكره,B-LOC STAT
 ارئيل فاتحة شباب,B-LOC STAT O
دير شرف مسكرة,B-LOC I-LOC STAT
صرة مسكر او فاتح ؟ مسكر,B-LOC STAT O STAT O STAT
 عناب فاتح,B-LOC STAT
 نابلس طولكرم اي طريق فاتحه ومضمونه,O O I-LOC Barr STAT O
  عصيرة فاتحة,O STAT
 جماعين حاجز العقبه,B-LOC Barr O
 عورتا فاتح,B-LOC STAT
الحمرا؟ سالكة لهسه,B-LOC STAT O
 مسكره,STAT
ادخل نابلس اذا صرة دير شرف مسكر؟ وضع الطرق حالياحاجز حوارة مغلقخط حوارة كامل مغلقزعترة الجهات مغلقةدير شرف مغلقحاجز صرة مغلقة البوابات بالاتجاهينشافي شمرون تفتيش مغلقالمربعة حاجز البديل طريق بورين الجبلية عراق بورين,O O O B-LOC B-LOC I-LOC STAT O O O B-LOC STAT B-LOC O O O O I-LOC O B-LOC STAT O O I-LOC STAT O Barr O Barr O O O O
شباب بدي ادخل نابلس وين اروح ادخل قرية بورين بتجاه طريق الجبل فى طريق ترابية بتوصل عراق بورين نابلس,O O O O O O O O O O Barr O O Barr O O O O O
 سالكة الاتجاهين,STAT O
 مسكر,STAT
 وضع الطرق حالياحاجز حوارة مغلقخط حوارة كامل مغلقزعترة الجهات مغلقةدير شرف مغلقحاجز صرة مغلقة البوابات بالاتجاهينشافي شمرون تفتيش مغلقالمربعة حاجز البديل طريق بورين الجبلية عراق بورين,O O O B-LOC STAT B-LOC O O O O I-LOC O B-LOC STAT O O I-LOC STAT O Barr O Barr O O O O
 وسط جماعين حاجز تفتيش,O B-LOC Barr STAT
ادخل قرية بورين بتجاه طريق الجبل فى طريق ترابية بتوصل عراق بورين نابلس مهي لمربعة مسكرة,O O O O Barr O O Barr O O O O O O B-LOC STAT
 ارائيل تفتيش للداخل الدوار,B-LOC STAT O Barr
يا شباب صره تشيف مغلقة بالكامل,O O B-LOC O STAT O
  مسكره,STAT
 يا جماعه انا زعترة ومغلق بدي اوصل نابلس,O O I-LOC B-LOC STAT O O O
 عورتا يا اخوان شكلهم بدهم بفتحوا,B-LOC O O O O O
 ليش مسكرين,O STAT
ليش شوفي واحدً ودا المستوطنين الله,O O O O B-ORG O
يا جماعه انا زعترة ومغلق بدي اوصل نابلس مداخل نابلس مسكرة هسا,O O I-LOC B-LOC STAT O O O O O STAT O
 بدهم يفتحو المعبر تاع عورتا,O O O O B-LOC
ليش مسكرين سلامتك اجا عبالهم يسكروا ههههه,O STAT O O O STAT O
 ادخل نابلس ازا حواره مسكره الرجاء الرد,O O O B-LOC STAT O O
ادخل نابلس ازا حواره مسكره الرجاء الرد مدخل للاسف,O O O B-LOC STAT O O O O
 فاتحه,STAT
نوصل اذا زعترة مسكرة ؟ طرق بديلة توصل الها الان كافة منطقة حوارة محيطها حواجز للجيش اللى بقدر يط,O O B-LOC STAT O Barr O O O O O O B-LOC O Barr B-ORG O O O
ادخل نابلس ازا حواره مسكره الرجاء الرد كلل مداخل نابلس مغلقةة,O O O B-LOC STAT O O O O O STAT
 الحمرا ماشية الف الف,B-LOC STAT O O
ادخل نابلس ازا حواره مسكره الرجاء الرد بورين وعراق بورين الطريق الجبلية كلو مسكر,O O O B-LOC STAT O O O O O Barr O O STAT
 اظن تسكر,O STAT
طريق تل شو وضعها مغلق,Barr B-LOC O O STAT
اظن تسكر لسه فاتح,O STAT O STAT
 الحمرا فاتحه,B-LOC STAT
 حاجز صره مغلق الاتجاهين,Barr B-LOC STAT O
 صرة مغلق بالكامل,B-LOC STAT O
 حوارة مسكرة اتجاه,B-LOC STAT O
او صرة؟ مسكر,O B-LOC STAT
لسه فاتح فاتح,O STAT STAT
مدخل للاسف اي حدا مش عارف يدخل نابلس دارنا مفتوحة الكم اودلا,O O I-LOC O O O O O O STAT O O
 للتوضيح حاجز حوارة مغلقخط حوارة كامل مغلقزعترة الجهات مغلقةدير شرف مغلقحاجز صرة مغلقة البوابات بالاتجاهينشافي شمرون تفتيش مغلقالمربعة حاجز البديل طريق بورين الجبلية او عراق بورين,O Barr B-LOC STAT B-LOC O O O O I-LOC O B-LOC STAT O O I-LOC STAT O Barr O Barr O O O O O
مهي لمربعة مسكرة حاجز للجيش اما طريق الجبل عراق بورين سالكة,O B-LOC STAT Barr B-ORG O Barr O O O STAT
 لداخل نابلس وين,O O O
حاجز للجيش اما طريق الجبل عراق بورين سالكة بورين سالك,Barr B-ORG O Barr O O O STAT O STAT
 دير شرف مغلق للداخل والخارج,B-LOC I-LOC STAT O O
ال  يا حبايب سالك,I-LOC O O STAT
 الحمرا فاتحة,B-LOC STAT
 صرة مسكرة,B-LOC STAT
 ودير شرف سكرت,B-LOC I-LOC STAT
 زعترا مسكري التجهات,B-LOC STAT O
 للتوضيح حاجز حوارة مغلقخط حوارة كامل مغلقزعترة الجهات مغلقةدير شرف مغلقحاجز صرة مغلقة البوابات بالاتجاهينشافي شمرون تفتيش مغلقالمربعة حاجز البديل طريق بورين الجبلية او عراق بورين,O Barr B-LOC STAT B-LOC O O O O I-LOC O B-LOC STAT O O I-LOC STAT O Barr O Barr O O O O O
 حومش فاتحه,O STAT
 صرة مغلق لنابلس رامين بزاريا ،سبسطية،اجنسنيا,B-LOC STAT O O O O
 للتوضيح حاجز حوارة مغلقخط حوارة كامل مغلقزعترة الجهات مغلقةدير شرف مغلقحاجز صرة مغلقة البوابات بالاتجاهينشافي شمرون تفتيش مغلقالمربعة حاجز البديل طريق بورين الجبلية او عراق بورينالبديل لطريق رام الله نابلس الحمرا طريق أريحا افضل طريق لغاية,O Barr B-LOC STAT B-LOC O O O O I-LOC O B-LOC STAT O O I-LOC STAT O Barr O Barr O O O O O Barr O O O B-LOC Barr O O Barr O
 وضع الطرق حالياحاجز حوارة مغلقخط حوارة كامل مغلقزعترة الجهات مغلقةدير شرف مغلقحاجز صرة مغلقة البوابات بالاتجاهينشافي شمرون تفتيش مغلقالمربعة حاجز البديل طريق بورين الجبلية عراق بورين,O O O B-LOC STAT B-LOC O O O O I-LOC O B-LOC STAT O O I-LOC STAT O Barr O Barr O O O O
 الناقورة بزرايا سالكة لا؟؟؟,O O STAT O
 عصيرة سالكة,O STAT
 عنبتا ازمه,O STAT
 سكرو المجموعة مشرفين,STAT O O
 عورتا مسكرا,B-LOC STAT
 حومشششششششش فاتحه,O STAT
عورتا كيف؟ مغلق بالكامل,B-LOC O STAT O
 طريق ليتسهار بدك تتاكد العبارة مفتوحة او بالجية,Barr B-LOC O O O STAT O O
حومشششششششش فاتحه ولاه مغلقه,O STAT O STAT
 طريق زعترة حوارة فاتحة,Barr B-LOC B-LOC STAT
 النبي صالح سالك,B-LOC I-LOC STAT
 عناب حاجز,B-LOC Barr
طريق زعترة حوارة فاتحة مغلق خيا,Barr B-LOC B-LOC STAT STAT O
شباب دير شرف شو وضعها مغلق,O B-LOC I-LOC O O STAT
شباب شو وضع الحمرا انا صرت بالفارعة الحمرا فاتح,O O O B-LOC I-LOC O O B-LOC STAT
شباب دير شرف شو وضعها مسكره,O B-LOC I-LOC O O STAT
شو وضع بورين سالك,O O O STAT
صرة ؟ مغلق بالبوابات,B-LOC O STAT O
 دير شرف مسكر وازمه,B-LOC I-LOC STAT STAT
 دوار ارئيل مسكر وازمة كبيرة,Barr B-LOC STAT STAT O
للي طالع نابلس مسكر الجهات,O O O STAT O
 زعترة مغلق بالكامل الاتجهات,B-LOC STAT O O
 اي حدعندو معلومه بخصوص الحمره يبعت,I-LOC O O O B-LOC O
شباب دير شرف شو وضعها مسكرة,O B-LOC I-LOC O O STAT
 سالك,STAT
 صره مسكره,B-LOC STAT
هيني نازل جنين سالكة,O O O STAT
 فاتحه,STAT
 عناب مسكر,B-LOC STAT
دير شرف مسكره,B-LOC I-LOC STAT
 حاجز حوار بدخلوا عنابلس بطلعوا,Barr B-LOC O B-LOC O
 بزاريا لانه دير شرف مغلق,O O B-LOC I-LOC STAT
شباب واد كانه شو الوضع سالك,O B-LOC O O O STAT
دير شرف كشلي مسكر,B-LOC I-LOC O STAT
 دوار ارئيل مغلق زعترة,Barr B-LOC STAT B-LOC
 الحمرة سالك,B-LOC STAT
 مغلق,STAT
دير شرف مسكر,B-LOC I-LOC STAT
 الطريق حوارة نابلس مسكرة الاتجاهات,Barr B-LOC O STAT O
 عناب مسكر الجهتين,B-LOC STAT O
 مسكرة,STAT
 باتجاه نابلس الحركة,O O B-LOC
 دير شرف وشافي شمرون مغلق,B-LOC I-LOC B-LOC I-LOC STAT
طريق صرة بتخزي مسكرة,Barr B-LOC O STAT
عناب مسكر فاتح,B-LOC STAT STAT
 صره مسكره بالاتجاهين,B-LOC STAT O
الحمرا شو وضعها سالكة,B-LOC O O STAT
 مداخل ومخارج نابلس مغلقه بالكامل,O O O STAT O
 يالك,O
 سالك,STAT
 انا رامين وعناب مسكر,I-LOC O B-LOC STAT
 الحواجز مغلقه,O STAT
يلي داخل نابلس حوارة كيف؟ يا عمي منقلكم الحواجز مسكرة,O O O B-LOC O O O O O STAT
 شباب الطلعه نابلس لرام الله صره فاتح؟؟؟؟؟؟؟,O O O B-LOC O B-LOC O
الواحد يروح رام الله عنابلس؟ حاجز الحمرا الباقي كلو مسكر,O O O O O Barr B-LOC O O STAT
 يا جماعة حوارة مسكر زعترة مسكر مداخل نابلس مسكرة,O O B-LOC STAT B-LOC STAT O O STAT
 حواره مغلق بالكامل,B-LOC STAT O
 ارائيل تفتيش دقيق,B-LOC STAT O
طريق تل خاجز,Barr B-LOC O
شباب للظروره القسوى شو وضع المربعه تل فاتحه لأ حااجز,O O O O O B-LOC B-LOC STAT O Barr
 وضع الطرق حالياحاجز حوارة مغلقخط حوارة كامل مغلقزعترة الجهات مغلقةدير شرف مغلقحاجز صرة مغلقة البوابات بالاتجاهينشافي شمرون تفتيش مغلقالمربعة حاجز البديل طريق بورين الجبلية عراق بورين,O O O B-LOC STAT B-LOC O O O O I-LOC O B-LOC STAT O O I-LOC STAT O Barr O Barr O O O O
 مخصوم الحمرا فاتح,Barr B-LOC STAT
حاجز صره للداخل ؟ مسكر وتاكدو,Barr B-LOC O O STAT O
شباب للظروره القسوى شو وضع المربعه تل فاتحه لأ مسكر,O O O O O B-LOC B-LOC STAT O STAT
 جماعه بزاريه سالكه,O O STAT
شو وضع زعترة يا شباب مغلق اتجاهاتو,O O B-LOC O O STAT O
 صرة مسكرة للداخل وللخارج,B-LOC STAT O O
طريق دير شرف مغلق,Barr B-LOC I-LOC STAT
 مسكر,STAT
 مسكره صره,STAT B-LOC
صرةشو وضعها مشكر,O O O
 فاتحه,STAT
 بزاريا مسكر,O STAT
 حوارة فتح,B-LOC STAT
 طرق نابلس الجهات مسكره,Barr O O STAT
عراق بورين فاتحه؟؟؟ فاتحه,O O O STAT
 مغلق,STAT
 دير شرف مسكرة,B-LOC I-LOC STAT
حواره مسكره,B-LOC STAT
 صرة مسكرة,B-LOC STAT
نطلع طولكرم عصيرة الشمالية وجبع وبزاريا بلعا,O O O O B-LOC O O
 يا جماعة ريحوا حالكم ، مسكرة الطرق والى نابلس اقل شي لحتى بفتحوا منفذ,O O O O O STAT O O O O O O O O
 حواره فاتحه,B-LOC STAT
 الرجاء متابعة الحمرا بشكل مستمر حاليا الطريق الوحيده سالكة اي حدا يمر يبعت يطما سالكة بشكل مستمر,O O B-LOC O O O Barr O STAT I-LOC O O O O STAT O O
 الي بعرف الطرق الالتفافية ياواصل خااص ندلو,O O O O O O O
 جيت صرة مسكر,B-LOC B-LOC STAT
 وضع الطرق حالياحاجز حوارة مغلقخط حوارة كامل مغلقزعترة الجهات مغلقةدير شرف مغلقحاجز صرة مغلقة البوابات بالاتجاهينشافي شمرون تفتيش مغلقالمربعة حاجز البديل طريق بورين الجبلية عراق بورين,O O O B-LOC STAT B-LOC O O O O I-LOC O B-LOC STAT O O I-LOC STAT O Barr O Barr O O O O
الرجاء متابعة الحمرا بشكل مستمر حاليا الطريق الوحيده سالكة اي حدا يمر يبعت يطما سالكة بشكل مستمر وين بيجي حاجز الحمره,O O B-LOC O O O Barr O STAT I-LOC O O O O STAT O O O O Barr B-LOC
 بزاريا الحاجز مسكر,O Barr STAT
 حاجز جماعين,Barr B-LOC
الرجاء متابعة الحمرا بشكل مستمر حاليا الطريق الوحيده سالكة اي حدا يمر يبعت يطما سالكة بشكل مستمر سالكه هينا مارقين,O O B-LOC O O O Barr O STAT I-LOC O O O O STAT O O STAT O O
 زعتره مسكره,B-LOC STAT
 يمكن يفتحو,O O
دير شرف شو يا شباب مسكر,B-LOC I-LOC O O O STAT
دير شرف شو يا شباب مسكرة,B-LOC I-LOC O O O STAT
 للتأكيد يا اخوان الحمرا سالك الان,O O O B-LOC STAT O
 الحمرا فاتحة وفش حدا,B-LOC STAT O O
 إنقاذ حدودضابط الجيش الإسرائيلي بتحييد منفذ عملية حوارة,O O B-ORG I-ORG O O O B-LOC
 للتوضيح حاجز حوارة مغلقخط حوارة كامل مغلقزعترة الجهات مغلقةدير شرف مغلقحاجز صرة مغلقة البوابات بالاتجاهينشافي شمرون تفتيش مغلقالمربعة حاجز البديل طريق بورين الجبلية او عراق بورين,O Barr B-LOC STAT B-LOC O O O O I-LOC O B-LOC STAT O O I-LOC STAT O Barr O Barr O O O O O
 طريق عراق بورين الجبل سالك,Barr O O O STAT
 جماعه ضروري تل قاتحه,O O B-LOC O
جماعه ضروري تل قاتحه طريق عراق بورين الجبل سالك,O O B-LOC O Barr O O O STAT
 حاجز حوارة فتح الان مرينا,Barr B-LOC STAT O O
 حواره فتح,B-LOC STAT
 حاليا للداخل بلش يفتح,O O O STAT
 دعوات المستوطنين بالتجمهر ومهاجمه السيارات الرجااااااء اخذ الحيطه والحذ,O B-ORG O O O O O O O
 ادعو للشهيد البطل بالرحمة,O O O O
 واله مروح العكس,O O O
 فاتحه,STAT
طريق عصيرة فاتحة؟ فاتحة,Barr O STAT STAT
الطلعة نابلس باتجاه قلقيلية او طولكرم عصيرة الشمالية جبع بزاريا وبلعا طولكرم والكفريات,O O O O O O O O B-LOC O O O O
 مسكرة صرة,STAT B-LOC
مسكرة صرة مسكرة,STAT B-LOC STAT
 مشكره,O
شباب شو وضع دير شرف مسكرة,O O O B-LOC I-LOC STAT
 فتح حاجز زعترة الان,STAT Barr B-LOC O
 والله مداخل نابلس مغلقه طولو بالكم,O O O STAT O O
 طريق جبع عصيرة نابلس سالكة,Barr B-LOC O O STAT
الحمرا شو الوضع؟؟ سالك,B-LOC O O STAT
 زعتر فتح,B-LOC STAT
 دخلنا حواره,O B-LOC
 الحمرا سالكه,B-LOC STAT
الحمرا سالكه ساالكة,B-LOC STAT STAT
الحمرا سالكه سالك,B-LOC STAT STAT
 باتجاه الخارج نابلس,O O O
حواره شو وضعها سالكة,B-LOC O O STAT
 بيت فوريك مسكر,B-LOC I-LOC STAT
 ازمه كبيره زعتره وفتح خفيف,STAT O B-LOC STAT O
شو وضع دير شرف يا شباب دخول نابلس انا ديرشرف مسكري,O O B-LOC I-LOC O O O O I-LOC O STAT
وضع طريق جنين نابلس عصيرة؟ سالكة,O Barr O O O STAT
طريق واد قانا سالكة,Barr B-LOC I-LOC STAT
 شاحنة مزحلقة وسكرت الطريق,O O O Barr
 تجمع مستوطنين,O B-ORG
 ال سالك,I-LOC STAT
حداااا يرد تجمعات للمستوطنين,O O O B-ORG
 ارئيل مسكر,B-LOC STAT
 مسكره,STAT
 عناب مغلق بالاتجاهين,B-LOC STAT O
 أرئيل مسكرة,O STAT
 يا شباب حاجز حوارة فاتح مسكر,O O Barr B-LOC STAT STAT
 الطرق رايح تفتح صحيح الحذر المستوطنين رايح ينزلو اكيد,O O STAT O O B-ORG O O O
 ديروا بالكم,O O
 حدا يطلع الخارجي زيي العما,O O O O O
 انتبهو المستوطنين اكيد رح ينتشرو,O B-ORG O O O
 حاجز ال,Barr I-LOC
 هينا معلقين اسا الله,O O O O
شو وضع الي داخل نابلس دير شرف مسكره,O O O O O B-LOC I-LOC STAT
 فتحو زعترة,STAT B-LOC
 طريق لمربعه للداخل عنابلس,Barr B-LOC O B-LOC
الطريق نابلس لطولكرم مسكرة,Barr O O STAT
 حاجز حوارة فتح للداخل نابلس,Barr B-LOC STAT O O
شو وضع الحمره سالك,O O B-LOC STAT
 ارئيل مسكره,B-LOC STAT
 طريق عصيرة فاتحه,Barr O STAT
يا شباب حوارة وزعترة هيفتحن دام اغتالوه,O O B-LOC B-LOC O O O
 طريق صرة لداخل فاتحه مسكره,Barr B-LOC O STAT STAT
صرة مسكر,B-LOC STAT
 عاجل إذاعة جيش الاحتلال المؤكد الشاب تم إطلاق النار بالفعل منفذ عملية حوارة,O O B-ORG O O O O O O O O O B-LOC
 شباب طريق الحمرا فاتحه,O Barr B-LOC STAT
 للداخل,O
ارئيل مسكره مسكرة,B-LOC STAT STAT
دير شرف شو مسكر,B-LOC I-LOC O STAT
دير شرف شو مسكر,B-LOC I-LOC O STAT
 ازمة خانقة وواقفة تقريباً للي طالع قلقيلية كفر لاقف بتبلش,STAT O STAT O O O O O O O
 شباب حواره فـتـحـت منا خبر الاكيد,O B-LOC O O O O
 حاجز حوارة مغلقحاجز زعترة مغلقحاجز دير شرف مغلق,Barr B-LOC O B-LOC O B-LOC I-LOC STAT
 طريق الحمرا فاتحة,Barr B-LOC STAT
 اغتالوا الشب الحواجز قاعدة بتفتح مهل,O O O O O O
ازمة خانقة وواقفة تقريباً للي طالع قلقيلية كفر لاقف بتبلش الطريق واقفه يعني,STAT O STAT O O O O O O O Barr STAT O
 اشي بقول فاتحه واشي مغلق,STAT O STAT O STAT
 حومش فاتح مسكر,O STAT STAT
 صره لداخل عنابلس فاتحه مغلقه لداخل,B-LOC O B-LOC STAT STAT O
صره لداخل عنابلس فاتحه مغلقه لداخل حالياً مسكرة,B-LOC O B-LOC STAT STAT O O STAT
دير شرف؟؟ مسكر,B-LOC O STAT
للداخل نابلس طولكرم عالطنيب فاتحة مسكرة ؟؟؟؟ مسكر,O O O O STAT STAT O STAT
رام الله لنابلس واد قانا ؟ وادي قانا سالك هيني,O O O B-LOC I-LOC O B-LOC I-LOC STAT O
صره لداخل عنابلس فاتحه مغلقه لداخل مغلقه,B-LOC O B-LOC STAT STAT O STAT
دير شوف شو وضعها مسكره,B-LOC O O O STAT
 دير شرف ازمة خانقة للطالع,B-LOC I-LOC STAT O O
 شباب مين قريب ييتسهار المستوطنين نزلو؟؟؟؟؟؟؟,O O O B-LOC B-ORG O
 صره مسكره,B-LOC STAT
واذا تسكير بدلك مسكره,O O O STAT
 طريق سالكة لسلفيت,Barr STAT O
عصيرة سالكة,O STAT
؟؟؟؟؟؟؟؟ فتح,O STAT
؟؟؟؟؟؟؟؟ مسكر,O STAT
شو وضع صره ازمة بلاوييي,O O B-LOC STAT O
شباب دوار ارئيل سلفيت شغال مسكر,O Barr B-LOC O O STAT
شباب دوار ارئيل سلفيت شغال مستوطنين ومشاكل,O Barr B-LOC O O B-ORG O
 الحواجز مغلقه,O STAT
 مسكرة يعني صره,STAT O B-LOC
 الحمراء سالك,B-LOC STAT
مسكرة يعني صره بالكامل,STAT O B-LOC O
 للتوضيح حاجز حوارة مغلقخط حوارة كامل مغلقزعترة الجهات مغلقةدير شرف مغلقحاجز صرة مغلقة البوابات بالاتجاهينشافي شمرون تفتيش مغلقالمربعة حاجز البديل طريق بورين الجبلية او عراق بورين,O Barr B-LOC STAT B-LOC O O O O I-LOC O B-LOC STAT O O I-LOC STAT O Barr O Barr O O O O O
 عورتا فاتح,B-LOC STAT
 ملانه جيش,O B-ORG
 طريق بزاريا مغلق,Barr O STAT
 صرة مغلق ازمة كبيرة,B-LOC STAT STAT O
 كلووو مسكرر,O STAT
 حاجز بيت فوريك مغلق,Barr B-LOC I-LOC STAT
حاجز بيت فوريك فاتح؟ بتسال بتجاوب,Barr B-LOC I-LOC STAT O O
 شباب اامن طريق للي مروح نابلس الجنوب خط للحمره بالتوفيق للجميع,O O Barr O O O O O B-LOC O O
 مغلق,STAT
 مسكرة,STAT
 طريق عراق بورين فاتحه وسالكه,Barr O O STAT STAT
 بدء تجمع للمستوطنين دوار سلمان الفارسي قرب بلدة حوارة نابلسخذو حذركم,O O B-ORG Barr B-LOC I-LOC O O B-LOC O O
 مخصوم عناب فاتح,Barr B-LOC STAT
 والفايت,O
بوابة صرة مسكره,O B-LOC STAT
 بدء تجمع المستوطنين الان دوار سلمان الفارسي,O O B-ORG O Barr B-LOC I-LOC
راحت مرقنا فاتحه,O O STAT
حاجز بيت فوريكك كيف؟؟ حاجز,Barr B-LOC I-LOC O Barr
 شباب حاجز عورتا فاتح,O Barr B-LOC STAT
هلاء مرقت سالك هسا مرقت وكانو مستوطنين بهاجمو السيارات والشرطه كانت تمنعهم,O O STAT O O O B-ORG O O O O O
 دير شرف أزمه,B-LOC I-LOC O
وين رايح قصره,O O B-LOC
 شباب حاجز عورتا فاتح,O Barr B-LOC STAT
 دير شرف مسكر,B-LOC I-LOC STAT
 يا جماعة الخير الموضوع مش موضوع انو الحواجز فاتحه او مسكره الموضوع الكلاب المستوطنين ببلشو يتجمعو ويضربو بالناسالحيطه والحذر واجبين والطريق الامنه الحمره,O O O O O O O O STAT O STAT O O B-ORG O O O O O O O O B-LOC
مر تلفيت مافي مافي مسكره احنا مروحين ارئيل,O O O O STAT O O B-LOC
شو اخبار حاجز الحمرا سالك,O O Barr B-LOC STAT
 دير شرف مسكر,B-LOC I-LOC STAT
حاجز بيت فوريكك كيف؟؟ مسكر,Barr B-LOC I-LOC O STAT
مفرق جيت شو يا جماعة؟ حاجز صره مغلق,O B-LOC O O O Barr B-LOC STAT
 المربعة مغلق البديل عراق بورين,B-LOC STAT O O O
 عورتا مسكره,B-LOC STAT
 فتح لسا,STAT O
ايش مالك؟؟؟ ازا مش عاجبك روح شوف جروب غيرو يزلمه صرلي سنتين ببعت,O O O O O O O O O O O O O
وين هاي طلوع شافي شومرونمفرق الناقورة,O O O B-LOC O O
 دير شرف مسكرة للي خارج,B-LOC I-LOC STAT O O
 تلفزيون الفجر أحوال الطرق حاجز حوارة مغلق خط حوارة الرئيسي مغلق بالكامل حاجز زعترة مغلق بكافة الاتجاهات دير شرف مغلق حاجز صرة مغلق بكافة الاتجاهات طريق شافي شومرون تفتيش دقيق جداً حاجز المربعة مغلق حاجز عناب تواجد لقوات الاحتلال,O O O O Barr B-LOC STAT O B-LOC O STAT O Barr B-LOC STAT O O B-LOC I-LOC STAT Barr B-LOC STAT O O Barr B-LOC I-LOC STAT O O Barr B-LOC STAT Barr B-LOC O O O
؟؟؟ مسكر,O STAT
طريق حوارة وطريق حوارة مسكره,Barr B-LOC Barr B-LOC STAT
 ازززمه اتجاهات سيييير واااقف,STAT O O STAT
 لحد الان مغلقه صره,O O STAT B-LOC
شباب شو وضع زعترا ازمه,O O O B-LOC STAT
للداخل دير شرف ؟ مسكر يا رو,O B-LOC I-LOC O STAT O O
حاجز بيت فوريك فاتح؟؟؟ مسكر,Barr B-LOC I-LOC O STAT
شباب شو وضع زعترا ازمة الجهات,O O O B-LOC STAT O
حاجز بيت فوريك فاتح؟؟؟ مغلق,Barr B-LOC I-LOC O STAT
 مسكر,STAT
 زععره سالك ضروري اخون,B-LOC STAT O O
الحمره للخارج نابلس شو وضعها ؟؟؟ سالكة,B-LOC O O O O O STAT
 فاتحه,STAT
 معلق,O
زععره سالك ضروري اخون ازمه,B-LOC STAT O O STAT
شباب صرة مسكر,O B-LOC STAT
سالكة لهسه الطرق مسكرة العالقين حوارة دورنا مفتوحة الكم اودلا,STAT O O STAT O B-LOC O STAT O O
شباب الحمره سالكة,O B-LOC STAT
 عناب سالك بالاتجاهين,B-LOC STAT O
شباب صرة مسكر بالاتجاهين,O B-LOC STAT O
 فتحات حواره,O B-LOC
 اغلاق حاجر عناب للخارجين مدينة طولكرم,STAT O B-LOC O O O
 حوارة زعترة مسكر,B-LOC B-LOC STAT
 دير شرف فتح,B-LOC I-LOC STAT
؟ فاتخ,O O
 مش فاتحة طريق المربعة سالكة بورين,O STAT Barr B-LOC STAT O
 بيت فوريك فاتح,B-LOC I-LOC STAT
بوابة تل فاتحه؟ مغلقة,O B-LOC STAT STAT
 شياب دير شرف سالكه هسا فتحو,O B-LOC I-LOC STAT O STAT
 جيب شرطة وجيب جيش طلعو مستعجلين وبزمرو الكرني شمرون باتجاه الفندق,O B-ORG O B-ORG O O O O I-LOC O B-LOC
 عورتا مغلق,B-LOC STAT
 المربعة فاتحة,B-LOC STAT
دير شرف فاتحه؟ اه فتحوه,B-LOC I-LOC STAT O O
 زعترة مغلق,B-LOC STAT
 ازمة خانقة,STAT O
 حاجز زعترة وحوارة,Barr B-LOC B-LOC
 رام الله زعترا سالكة مافي شي,O O B-LOC STAT O O
 يعمي حيرتونا فاتح دير شرف,O O STAT B-LOC I-LOC
 حاجز حواره مسكر,Barr B-LOC STAT
 أحوال الطرقحاجز بيت فوريك مغلق حاجز حوارة مغلق خط حوارة كامل مغلق زعترة الجهات مغلقة دير شرف مغلق حاجز صرة مغلقة البوابات الاتجاهين شافي شمرون تفتيش مغلق المربعة حاجزالبديل طريق بورين الجبلية او عراق بورينالبديل لطريق رام الله نابلس الحمرا طريق أريحا افضل طريق اللحظة,O O B-LOC I-LOC STAT Barr B-LOC STAT O B-LOC O STAT B-LOC O STAT B-LOC I-LOC STAT Barr B-LOC STAT O O B-LOC I-LOC STAT STAT B-LOC O Barr O O O O O Barr O O O B-LOC Barr O O Barr O
حاجز بيت فوريك فاتح؟؟ وين جبت فاتح,Barr B-LOC I-LOC STAT O B-LOC STAT
وين جبت فاتح بسال,O B-LOC STAT O
 سالك,STAT
 شافي شمرون مسكر البوابه,B-LOC I-LOC STAT O
 حاجز حواره للي طالع نابلس,Barr B-LOC O O O
بوابة يبرود فاتحة؟ فاتحة,O O STAT STAT
 ازمه شارع قلقيليه نابلس,STAT O O O
حاجز صرة شو الوضع شباب ازمة,Barr B-LOC O O O STAT
 كنه مسكر,O STAT
 صره مسكر,B-LOC STAT
 شباب حاجز الحمرا فاتخ؟,O Barr B-LOC O
شباب حاجز الحمرا فاتخ؟ فاتح,O Barr B-LOC O STAT
صره للي داخل؟ مسكر,B-LOC O O STAT
وهينا ومسكره انا مرقت هيني مادما بقلك فاتحة,O STAT I-LOC O O B-LOC O STAT
 فاتح,STAT
حاجز ال؟ شالك لهسه,Barr O O O
 المربعه سالكه,B-LOC STAT
حاجز حواره باتجاه حواره شو الوضع مغلق,Barr B-LOC O B-LOC O O STAT
فاتح خبرولا سوال,STAT O O
 مرقت الحمرا فاتحة ودخلت نابلس,O B-LOC STAT O O
 دير شرف سكرة,B-LOC I-LOC STAT
مغلق احلا سؤال,STAT O O
 ديرو بالكم لمسطوتنين ستكلبو,B-LOC O O O
 مسكره,STAT
نزل بوست حالة الطرق ووقف الشات سمحت باشا عالفاضي,O O O O O O O O O
دير شرف او ياريت الي بعرف يأكد كانت مسكره ورجعنا,B-LOC I-LOC O O O O O O STAT O
 دير شرف مسكر,B-LOC I-LOC STAT
 شباب كمان الي بدو يطلع جنين او نابلس رام الله او الجنوب او العكس يروح طريق الحمرا احسن طريق حاليا وسالكة وكلشي تمام,O O O O O O O O O O O O O O O Barr B-LOC O Barr O STAT O O
 دير شرف مسكرر,B-LOC I-LOC STAT
 صره مسكر,B-LOC STAT
يا اخون انا مروح مردا لجهت زعتره الحمرة شو الوضع سالك,O O I-LOC O O O B-LOC B-LOC O O STAT
 المربعه فاتحه,B-LOC STAT
طلعونا حوارة عيتسهار بدنا نمرق صرة الطريق ؟؟؟ مسكرة,O B-LOC B-LOC O O B-LOC Barr O STAT
 صره مسكر شافي شمرون,B-LOC STAT B-LOC I-LOC
 رام الله جه سلفيت,O O O O
 دير شرف مسكر هينا واقفين,B-LOC I-LOC STAT O STAT
بتجنن اخوي ماشي,O O STAT
 انا بقيت نازل دير شرف مسكر لفيت عصره مسكر,I-LOC B-LOC O B-LOC I-LOC STAT O B-LOC STAT
 حاجز حوارة,Barr B-LOC
 ازمة,STAT
يعني صرة شو وضعها للخارج مسكر,O B-LOC O O O STAT
 المربعه فاتحه,B-LOC STAT
 اززززمه ووقف تاام انا زعترا  جهة اريل,O O O I-LOC B-LOC O B-LOC
 شباب طريق الحمره سالكه,O Barr B-LOC STAT
 مأزمة,STAT
شباب الحمره سالكة,O B-LOC STAT
 عالاكيد,O
 دير شرف سلكت,B-LOC I-LOC O
 زعتره مسكره الجهات,B-LOC STAT O
 فتح دير شرف للداخل نابلس,STAT B-LOC I-LOC O O
الطيريق هسا فتحو,O O STAT
دير شرف سالكة,B-LOC I-LOC STAT
 حوار فاتح,B-LOC STAT
دير شرف فتح لداخل,B-LOC I-LOC STAT O
للخارج؟ الداخل,O O
 يعني حاجز صره,O Barr B-LOC
 الداخل,O
 دير شرف للداخل فتح حركة سير بطيئة بسبب الازمة,B-LOC I-LOC O STAT O O O O STAT
 حاجز صره للداخل وللخارج,Barr B-LOC O O
 شباب الحمرا سالك هسا مرقت,O B-LOC STAT O O
 الداخل,O
 يا اخوان حواره مسكره,O O B-LOC STAT
حاجز صره للداخل وللخارج مغلق,Barr B-LOC O O STAT
 طريق  مسكره,Barr STAT
 زعتره فتح,B-LOC STAT
 يتسهار مسكره,B-LOC STAT
 دوار بيتا مسكر,Barr B-LOC STAT
 حوارة مسكر,B-LOC STAT
 دوار وسط البلد مسكر,Barr O O STAT
زعتره فتح مسكر,B-LOC STAT STAT
حواره معلق,B-LOC O
 بدنا نطلع طولكرم وين طريق سالكه,O O O O Barr STAT
 جماعين عوريف مادما لمربعه سالكه,B-LOC O B-LOC B-LOC STAT
جماعين عوريف مادما لمربعه سالكه مسكره,B-LOC O B-LOC B-LOC STAT STAT
 دير شرف مسكر يا حبايب,B-LOC I-LOC STAT O O
المربعه فاتحة,B-LOC STAT
دير شرف للداخل ؟ فاتحه ازمه شديده,B-LOC I-LOC O O STAT STAT STAT
دير شرف مسكر يا حبايب فاتح للداخل,B-LOC I-LOC STAT O O STAT O
 المربعة حاجز,B-LOC Barr
شباب جاجز عناب مسكر، فاتح,O O B-LOC STAT STAT
 مفرق قصرة والمجدل سالك,O B-LOC O STAT
 للداخل نابلس فتح ازمة دير شرف,O O STAT STAT B-LOC I-LOC
يا اخوان حواره مسكره اه مسكره انا ودوار زعتره مسكر كمان,O O B-LOC STAT O STAT I-LOC Barr B-LOC STAT O
بزاريا واقفين شافي شمرون مسكره,O STAT B-LOC I-LOC STAT
 مسكر للطالع,STAT O
مسكره هسا مرقت غالي سالكه,STAT O O O STAT
 دوار بيتا يتسهار مسكرات,Barr B-LOC B-LOC STAT
 طريق فاتحة نابلس لقلقيلية؟؟,Barr STAT O O
 يبدو حاجز عناب مغلق,O Barr B-LOC STAT
شو وضع زعترة مسكره,O O B-LOC STAT
 المربعة فاتحة حاجز,B-LOC STAT Barr
 مفرق بيتا فاتح,O B-LOC STAT
؟؟ فاتحه بدك تعرف تفوت عنابلس لانو مسكرات,O STAT O O O B-LOC O STAT
 ارئيل دوار سكروه هسا ازمه,B-LOC Barr STAT O STAT
طمنونا يا جماعة شو وضع حوارة معلق,O O O O O B-LOC O
دير شرف فاتحه ؟ للداخل نابلس ازمة,B-LOC I-LOC STAT O O O STAT
طمنونا يا جماعة شو وضع حوارة مغلق بالكامل,O O O O O B-LOC STAT O
زعترة شو وضعها مغلق,B-LOC O O STAT
زعترة شو وضعها ازمة خانقة,B-LOC O O STAT O
 بورين فاتحةة,O STAT
 اغلاق دوار دير شرف نابلس,STAT Barr B-LOC I-LOC O
 وتفتيش بسيارات دوار ارئيل,STAT O Barr B-LOC
 الجيش بطلع السيارات الي صرة عطريق دير شرف,B-ORG O O O B-LOC Barr B-LOC I-LOC
 زعتره الان مسكر,B-LOC O STAT
 فاتحه,STAT
 عناب فاتح,B-LOC STAT
 طريق معالي افرايم سالك حركة سير قوية,Barr O O STAT O O O
 سالك,STAT
المربعه ؟ سالك,B-LOC O STAT
المربعه ؟ سالك حاليا,B-LOC O STAT O
 مغلق,STAT
 عناب مسكر,B-LOC STAT
صررررة ؟ مسكر,O O STAT
 صرة مسكر,B-LOC STAT
 حوارة مغلق المربعة مغلقيتسهار مغلقزعترة مغلقدير شرف مغلقصرة اعلم,B-LOC STAT B-LOC O O O I-LOC STAT O
دير شرف للطالعين كيف؟ مسكر,B-LOC I-LOC O O STAT
 حاجز صره مغلق تمام,Barr B-LOC STAT O
شو وضع طريق واد كانا سالك,O O Barr B-LOC O STAT
زعتره ؟؟ مسكر,B-LOC O STAT
حوارة مغلق المربعة مغلقيتسهار مغلقزعترة مغلقدير شرف مغلقصرة اعلم مغلق,B-LOC STAT B-LOC O O O I-LOC STAT O STAT
يا جماعة الخير يا حبايب الله محمد الي بعرف بالطرق الي بفهم بالطرق يتفلسف يحكي لانو مش منطق الي بتعملوه اخي مش قصة مش منطق القصة انه بالدقيقة بفتحو حاجز وبسكرو حاجز اخي,O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O Barr STAT Barr O
 دير شرف فاتحه,B-LOC I-LOC STAT
 ديرشرف مسكر,O STAT
 الطريق عيون الحرامية يتما قبلان,Barr O O B-LOC O
 مفرق يتما زعتره ارائيل سالك,O B-LOC B-LOC B-LOC STAT
دير شرف فاتحه فاتحة فهمني فاتحة للداخل حدد موقفك الله يرضى,B-LOC I-LOC STAT STAT O STAT O O STAT O O
با جماعه دير شرف حد بحكي شكل حكينا الي داخل نابلس سالك الي خارج مغلق,O O B-LOC I-LOC O O O O O O O STAT O O STAT
 طريق المربع فاتح وسالك والجيش راحوا,Barr B-LOC STAT STAT B-ORG O
 المربعه فاتحه يا شباب,B-LOC STAT O O
 مغلق مغلق فاتح تفتيش؟,STAT STAT STAT STAT
 دير شرف للفايت,B-LOC I-LOC O
للداخل؟ لداخل نابلسفقط,O O O
 هسه هسه مرقنا يا شباب عالمربع فاتحه,O O O O O B-LOC STAT
حاجز ال؟ سالك,Barr O STAT
 يا اخوان اشي سالك,O O STAT STAT
 مغلق,STAT
دير شرف للفايت سالك,B-LOC I-LOC O STAT
 للداخل ديرشرف فاتحة,O O STAT
 ازمة,STAT
 مغلق,STAT
 يا اخوان اشي سالك,O O STAT STAT
 حاجز حوارة الان ازمة خانقة وواقفينالجيش الحاجز مستنفرييين جداً جداً وقاعدين بعتقلو بشباب الحاجز,Barr B-LOC O STAT O O Barr O O O O O O Barr
 الحمرا سالك مريت جيش,B-LOC STAT O B-ORG
 أحوال الطرقحاجز بيت فوريك مغلق حاجز حوارة مغلق خط حوارة كامل مغلق زعترة الجهات مغلقة دير شرف مغلق حاجز صرة مغلقة البوابات الاتجاهين شافي شمرون تفتيش مغلق المربعة حاجزالبديل طريق بورين الجبلية او عراق بورينالبديل لطريق رام الله نابلس الحمرا طريق أريحا افضل طريق اللحظة,O O B-LOC I-LOC STAT Barr B-LOC STAT O B-LOC O STAT B-LOC O STAT B-LOC I-LOC STAT Barr B-LOC STAT O O B-LOC I-LOC STAT STAT B-LOC O Barr O O O O O Barr O O O B-LOC Barr O O Barr O
 للداخل فاتح,O STAT
 أحوال الطرقحاجز بيت فوريك مغلق حاجز حوارة مغلق خط حوارة كامل مغلق زعترة الجهات مغلقة دير شرف مغلق حاجز صرة مغلقة البوابات الاتجاهين شافي شمرون تفتيش مغلق المربعة حاجزالبديل طريق بورين الجبلية او عراق بورينالبديل لطريق رام الله نابلس الحمرا طريق أريحا افضل طريق اللحظة,O O B-LOC I-LOC STAT Barr B-LOC STAT O B-LOC O STAT B-LOC O STAT B-LOC I-LOC STAT Barr B-LOC STAT O O B-LOC I-LOC STAT STAT B-LOC O Barr O O O O O Barr O O O B-LOC Barr O O Barr O
حاجز صرة يا شباب شو وضعه؟؟؟؟؟؟ مغلق,Barr B-LOC O O O O STAT
زعتره وضعها مسكرة,B-LOC O STAT
